msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-02-08 18:51+0100\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: 1263bc1f20e1271bda78e84d2f4a6562\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-29 00:05\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 1263bc1f20e1271bda78e84d2f4a6562\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 1\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /main/packages/gui/src/locales/en-US/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 35\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:133
msgid "Do you want to burn {count} NFTs?"
msgstr "你要燒毀 {count} 張 NFT 嗎？"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:185
msgid "{count} transactions have been successfully submitted to the blockchain."
msgstr "已成功提交 {count} 筆交易至區塊鏈。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:192
msgid "{count} NFTs failed to move."
msgstr "{count} 張 NFT 移動失敗。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:383
msgid "Would you like to move {count} NFTs to a profile?"
msgstr "你要將 {count} 張 NFT 移至個人檔案嗎？"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/nfts/NFTTransferAction.tsx:225
msgid "Would you like to transfer {count} NFTs to a new owner?"
msgstr "你要將 {count} 張 NFT 轉移給新擁有者嗎？"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:521
msgid "No"
msgstr "否"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:521
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:522
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:524
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您確定要離開嗎？"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:529
msgid "Keep service running in the background"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:647
#: src/electron/main.tsx:855
msgid "File"
msgstr "檔案"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:655
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:687
msgid "View"
msgstr "檢視"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:696
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:699
msgid "Developer Tools"
msgstr "開發者工具"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:707
msgid "Trigger Desktop Notification"
msgstr "觸發桌面通知"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:736
msgid "Full Screen"
msgstr "全畫面"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:743
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:757
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:761
msgid "Chia Blockchain Wiki"
msgstr "Chia 區塊鏈維基"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:767
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:773
msgid "Release Notes"
msgstr "發行說明"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:779
msgid "Contribute on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上貢獻"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:788
msgid "Report an Issue..."
msgstr "回報問題..."

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:794
msgid "Chat on Discord"
msgstr "在 Discord 上聊天"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:800
msgid "Follow on Twitter"
msgstr "Twitter 上追隨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:812
msgid "Chia"
msgstr "奇亞"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:815
#: src/electron/main.tsx:908
msgid "About Chia Blockchain"
msgstr "關於 Chia 區塊鏈"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:821
msgid "Check for Updates..."
msgstr "檢查更新..."

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:869
msgid "Speech"
msgstr "語音"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/electron/main.tsx:914
msgid "Check for updates..."
msgstr "檢查更新..."

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:160
#~ msgid "- Set a time after which the offer expires.<0/>- An expiring offer can only be claimed prior to the expiration time."
#~ msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderImport.tsx:129
msgid "(⌘V) a blob"
msgstr "(⌘V) 一個二進制資料塊"

#: src/components/offers2/OfferBuilderImport.tsx:129
msgid "(Ctrl-V) a blob"
msgstr "(Ctrl-V) 一個二進制資料塊"

#: src/components/plot/add/PlotAddChoosePlotter.tsx:63
msgid "(Not Installed)"
msgstr "(尚未安裝)"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:64
msgid "(Not recommended) Used to create an old style plot for solo farming."
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChoosePlotter.tsx:61
msgid "(Not Supported)"
msgstr "(不支援)"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:59
#~ msgid "(Optional)"
#~ msgstr "(Optional)"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:67
msgid "(Recommended)"
msgstr "(建議)"

#: src/components/nfts/NFTTransferConfirmationDialog.tsx:97
msgid "{0, plural, one {mojo} other {mojos}}"
msgstr "{0, plural, one {mojo} other {mojos}}"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:432
#: src/components/settings/Settings.tsx:85
#~ msgid "{0}"
#~ msgstr "{0}"

#: src/components/addressbook/ContactSummary.tsx:155
msgid "{0} {1}"
msgstr "{0}{1}"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:169
#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:201
msgid "{0} buckets is recommended"
msgstr "建議使用 {0} 個桶"

#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:230
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{0} of {1}"

#: src/components/nfts/gallery/SelectedActionsDialog.tsx:67
msgid "{0} of {allCount} items selected:"
msgstr "{0} of {allCount} 個項目已選取："

#: src/components/plotNFT/PlotNFTGraph.tsx:63
msgid "{0} points {1} - {2} hours ago"
msgstr "{0} 積分 {1} - {2} 小時前"

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:194
#~ msgid "{count} NFTs failed to move."
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:187
#~ msgid "{count} transactions have been successfully submitted to the blockchain."
#~ msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:36
msgid "{displayDays, plural, one {day} other {days}}"
msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:38
msgid "{displayHours, plural, one {hour} other {hours}}"
msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:40
msgid "{displayMinutes, plural, one {minute} other {minutes}}"
msgstr ""

#: src/components/notification/NotificationAnnouncement.tsx:52
msgid "{from} <0>sending the message</0>"
msgstr "{from} <0>正在發送訊息</0>"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:432
#~ msgid "{key} ({0})"
#~ msgstr ""

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:206
#: src/components/offers/OfferSummary.tsx:174
msgid "{makerFee, plural, one {mojo} other {mojos}}"
msgstr "{makerFee, plural, one {mojo} other {mojos}}"

#: src/components/offers/OfferSummaryRow.tsx:48
msgid "{mojos, plural, one {mojo} other {mojos}}"
msgstr "{mojos, plural, one {mojo} other {mojos}}"

#: src/components/nfts/gallery/FilterPill.tsx:50
#~ msgid "{title}"
#~ msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderValue.tsx:195
msgid "{type} is not supported"
msgstr "{type} 不支援"

#: src/components/nfts/NFTRankings.tsx:46
msgid "{value} of {max_value}"
msgstr "{value} of {max_value}"

#: src/components/plot/add/PlotAddChoosePlotter.tsx:106
#~ msgid "{warning}"
#~ msgstr "{warning}"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:542
msgid "* Disabled - use device at specified index if available; if not, attempt to use device at other indices; if no GPUs available, use CPU"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:540
msgid "* Enabled - use device at specified index if available; else error"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:344
msgid "*Usually it takes seconds to complete restarting."
msgstr ""

#: src/components/notification/NotificationAnnouncementDialog.tsx:39
msgid "##### Redacted for security reason #####"
msgstr ""

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:42
msgid "+ Add a Plot"
msgstr "+新增一個耕地"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:127
msgid "+ Add New Plot NFT"
msgstr "+ 新增新的農場"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:306
msgid "<0>Loading...</0> {0}%"
msgstr "<0>載入中...</0> {0}%"

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:80
#~ msgid "<0>Need some XCH?</0>"
#~ msgstr "<0>Need some XCH?</0>"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:296
msgid "<0>Showing</0> {0} <1>of</1> {1}  <2>items</2>"
msgstr "<0>顯示</0> {0} <1>/</1> {1}  <2>項</2>"

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:92
#~ msgid "<0>Use one (1) mojo to create a Profile.</0>"
#~ msgstr "<0>Use one (1) mojo to create a Profile.</0>"

#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:79
msgid "A harvester is a service running on a machine where plot(s) are actually stored. A farmer and harvester talk to a full node to see the state of the chain. View your network of connected harvesters below Learn more"
msgstr "收割機是運行在實際存放耕地的機器上的服務。塊農和收割機通過與完整節點進行通信來查看區塊鏈的狀態。在下方查看您連接的收割機的網路。了解更多。"

#: src/components/settings/SettingsProfiles.tsx:53
msgid "A profile is a decentralized identifier (DID) that you can prove control and ownership of without having to rely on any centralized authority."
msgstr "個人資料是一個去中心化識別符 (DID)，您可以證明對其擁有控制權和所有權，而無需依賴任何中央權威機構。"

#: src/components/settings/SettingsDataLayer.tsx:79
msgid "A reference server that enables creating mirrored copies of DataLayer."
msgstr "引用伺服器可用於創建 DataLayer 的鏡像副本。"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:152
msgid "A value of {0} is recommended"
msgstr "推薦數值為{0}"

#: src/electron/main.tsx:1101
#: src/electron/main.tsx:1188
#~ msgid "About Chia Blockchain"
#~ msgstr "About Chia Blockchain"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:642
#: src/components/offers/OfferAcceptConfirmationDialog.tsx:21
#: src/components/offers2/OfferBuilderViewer.tsx:252
msgid "Accept Offer"
msgstr "接受報價單"

#: src/components/plot/PlotHarvesterPlots.tsx:78
#: src/components/plot/PlotHarvesterPlotsDuplicate.tsx:19
#: src/components/plot/PlotHarvesterPlotsFailed.tsx:19
#: src/components/plot/PlotHarvesterPlotsNotFound.tsx:19
#: src/components/plot/PlotPlotting.tsx:30
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:54
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:54
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:65
#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:590
#: src/components/offers2/OfferIncomingTable.tsx:111
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectActiveSessions.tsx:24
msgid "Active Sessions"
msgstr "活躍連線"

#: src/components/notification/NotificationsDropdown.tsx:40
#: src/components/notification/NotificationsDropdown.tsx:47
#: src/components/notification/NotificationsMenu.tsx:37
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectFaucet.tsx:46
msgid "Add {currencyCode} from the Faucet"
msgstr "從水龍頭新增{currencyCode}."

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:81
msgid "Add a plot"
msgstr "新增耕地"

#: src/components/farm/FarmHero.tsx:37
#: src/components/plot/add/PlotAddForm.tsx:254
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewHero.tsx:43
#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:199
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:233
msgid "Add a Plot"
msgstr "新增耕地"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAdd.tsx:50
msgid "Add a Plot NFT"
msgstr "新增一塊農場"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:566
msgid "Add CAT Token"
msgstr "新增 CAT 代幣"

#: src/components/offers/OfferAssetSelector.tsx:144
msgid "Add CAT wallets to have more options"
msgstr "添加 CAT 錢包以獲得更多選項"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectConnections.tsx:106
msgid "Add Connection"
msgstr "新增連線"

#: src/components/addressbook/AddressBookSideBar.tsx:128
msgid "Add Contact"
msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:148
#~ msgid "Add option to set expiration time {0}"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:125
msgid "Add plot directory"
msgstr "新增耕地資料夾"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:52
msgid "Add Plot Directory"
msgstr "新增耕地資料夾"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:71
msgid "Add Plot to Queue"
msgstr "新增耕地至隊列"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:905
msgid "Add Proofs"
msgstr "新增證明"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:865
msgid "Add Proofs To Verifiable Credential"
msgstr "新增證明至可驗證憑證"

#: src/components/vcs/VCList.tsx:230
msgid "Add Verifiable Credential from file"
msgstr "從檔案中新增可驗證憑證"

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:58
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:61
#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:220
#: src/components/signVerify/SigningEntityWalletAddress.tsx:45
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:127
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:202
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:262
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:542
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:30
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:33
msgid "Addresses"
msgstr ""

#: src/components/settings/Settings.tsx:43
#: src/components/settings/SettingsAdvanced.tsx:45
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:251
msgid "After your keys are successfully migrated to the new keyring, you may choose to have your keys removed from the old keyring."
msgstr "在您的金鑰成功遷移至新的金鑰圈之後，您可以選擇從舊的金鑰圈中移除您的金鑰。"

#: src/components/nfts/NFTProfileDropdown.tsx:102
#: src/components/nfts/NFTProfileDropdown.tsx:115
msgid "All NFTs"
msgstr "所有的NFTs"

#: src/components/did/DIDProfileDropdown.tsx:25
msgid "All Profiles"
msgstr "所有個人檔案"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:174
msgid "Allow external Apps and websites to connect to your wallet through WalletConnect."
msgstr "允許外部應用程式和網站透過 WalletConnect 連接到您的錢包。"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:199
msgid "Allow requests that require switching to a different wallet key."
msgstr "允許需要切換到不同錢包金鑰的請求。"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:285
msgid "Allow the NFT holder to send a counter offer"
msgstr "允許 NFT 持有者發送對價報價"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:287
msgid "Allow the recipient to send a counter offer"
msgstr "允許收件人發送對價報價"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:418
msgid "Alternate bucket writing"
msgstr "交替存儲桶寫入"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:345
msgid "Alternate tmpdir/tmpdir2"
msgstr "交替 tmpdir/tmpdir2"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:308
msgid "Always Allow"
msgstr "始終允許"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:311
msgid "Always Reject"
msgstr "始終拒絕"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:233
#: src/components/offers/OfferEditorConditionsPanel.tsx:129
#: src/components/offers2/OfferBuilderNFTRoyalties.tsx:121
#: src/components/offers2/OfferBuilderWalletAmount.tsx:36
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:115
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:547
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:768
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: src/components/offers2/OfferBuilderRoyaltyPayouts.tsx:38
msgid "Amount before adding royalties"
msgstr "添加版稅前金額"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:593
#: src/components/offers/OfferEditor.tsx:109
msgid "Amount exceeds spendable balance"
msgstr "金額超過可用餘額"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:86
#~ msgid "Amount exceeds spendable balance for {0} token"
#~ msgstr ""

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:242
msgid "Amount exceeds total balance for {catName} token"
msgstr "金額超過 {catName} 代幣的總餘額"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:59
#~ msgid "Amount exceeds XCH spendable balance"
#~ msgstr ""

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:174
msgid "Amount exceeds XCH total balance"
msgstr "金額超過 XCH 的總餘額"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:321
msgid "An increase in the number of missing signage points (SPs) suggests that you were either disconnected from or significantly distant from a Timelord in your Full Node network. The total number of missing SPs serves as an indicator of potential rewards you could have claimed."
msgstr ""

#: src/components/offers/NFTOfferPreview.tsx:137
#: src/components/offers2/OfferBuilderNFTProvenance.tsx:23
msgid "An NFT's provenance is a complete record of its ownership history. It provides a direct lineage that connects everyone who has owned the NFT, all the way back to the original artist. This helps to verify that the NFT is authentic."
msgstr "NFT 的來源是它的所有權歷史的完整記錄。它提供了一條直接的血統，將所有擁有過該 NFT 的人連接起來，直至原始藝術家。這有助於驗證 NFT 的真實性。"

#: src/components/notification/NotificationAnnouncementDialog.tsx:49
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:212
msgid "App Permissions"
msgstr "應用程式權限"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectConfirmDialog.tsx:203
#: src/components/walletConnect/WalletConnectPairInfoDialog.tsx:92
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectActiveSessions.tsx:31
msgid "Application doesn't have any active pair."
msgstr "應用程式沒有任何活動的配對。"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectActiveSessions.tsx:35
msgid "Application has no active sessions"
msgstr "應用程式沒有任何活動的會話"

#: src/components/offers/ConfirmOfferCancellation.tsx:69
msgid "Are you sure you want to cancel your offer?"
msgstr "您確定要取消您的報價嗎？"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:60
msgid "Are you sure you want to delete the NFT cache?"
msgstr "您確定要刪除 NFT 快取嗎？"

#: src/components/plot/PlotAction.tsx:29
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:42
msgid "Are you sure you want to delete the plot? The plot cannot be recovered."
msgstr "您確定要刪除該耕地嗎？該耕地將無法恢復。"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:114
msgid "Are you sure you want to delete unconfirmed transactions?"
msgstr "您確定要刪除未確認的交易嗎？"

#: src/components/fullNode/FullNodeCloseConnection.tsx:28
msgid "Are you sure you want to disconnect?"
msgstr "您確定要斷開連接嗎？"

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:64
msgid "Are you sure you want to move this NFT to the specified profile?"
msgstr "您確定要將此 NFT 移動到指定的個人檔案嗎？"

#: src/components/addressbook/ContactSummary.tsx:46
msgid "Are you sure you want to permanently delete this contact? Once deleted, this contact cannot be recovered."
msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:816
#~ msgid "Are you sure you want to quit?"
#~ msgstr "Are you sure you want to quit?"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:213
msgid "Are you sure you want to remove"
msgstr "您確定要移除嗎？"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:215
msgid "Are you sure you want to revoke"
msgstr "您確定要撤銷嗎？"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:64
msgid "Are you sure you want to use k={plotSize}?"
msgstr "您確定要使用 k={plotSize} 嗎？"

#: src/components/offers2/OfferIncomingTable.tsx:216
#~ msgid "Are you sure you'd like to remove this offer? Please remember that this action is not reversible."
#~ msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderRoyaltyPayouts.tsx:48
msgid "Asset"
msgstr "資產"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:510
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:571
msgid "Asset Id"
msgstr "資產 ID"

#: src/components/offers/NFTOfferTokenSelector.tsx:92
#: src/components/offers/OfferAssetSelector.tsx:139
#: src/components/offers2/OfferBuilderToken.tsx:51
#: src/components/offers2/OfferBuilderTokenSelector.tsx:74
msgid "Asset Type"
msgstr "資產類型"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:752
msgid "Assets I am offering:"
msgstr "我正在提供的資產："

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:757
msgid "Assets I will receive:"
msgstr "我將收到的資產："

#: src/components/offers2/OfferBuilderTradeColumn.tsx:49
msgid "Assets I would like to receive"
msgstr "我想要收到的資產"

#: src/components/offers2/OfferBuilderTradeColumn.tsx:42
msgid "Assets I would like to trade"
msgstr "我想要交換的資產"

#: src/components/offers2/OfferBuilderTradeColumn.tsx:39
msgid "Assets you will give"
msgstr "您將要給出的資產"

#: src/components/offers2/OfferBuilderTradeColumn.tsx:46
msgid "Assets you will receive"
msgstr "您將要收到的資產"

#: src/components/app/AppState.tsx:244
msgid "Attempt {attempt}"
msgstr "嘗試 {attempt}"

#: src/components/offers2/OfferBuilderToken.tsx:63
msgid "Authorized providers"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsCustody.tsx:61
msgid "Auto claim incoming claw back transactions"
msgstr "自動領取進來的回收交易"

#: src/components/settings/SettingsCustodyAutoClaim.tsx:134
msgid "Auto claim is disabled."
msgstr "自動領取已停用。"

#: src/components/settings/SettingsCustodyAutoClaim.tsx:119
msgid "Auto claim is enabled."
msgstr "自動領取已啟用。"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTName.tsx:40
msgid "Autogenerated name from pool contract address"
msgstr "從農會合約地址自動生成的名稱"

#: src/components/harvest/HarvesterLatency.tsx:108
msgid "Avg"
msgstr "平均"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:633
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:780
msgid "Backup DIDs"
msgstr "備份 DIDs"

#: src/components/vcs/VCList.tsx:282
msgid "Badging"
msgstr "徽章"

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:98
#~ msgid "Balance: {standardBalance} XCH"
#~ msgstr "Balance: {standardBalance} XCH"

#: src/components/block/Block.jsx:236
msgid "Base Farmer Reward Amount"
msgstr "基礎塊農獎勵數量"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:74
msgid "Before beginning the plotting process, ensure that you have at least 128GB of RAM available. If you are running low on additional memory space, we strongly advise closing all other applications to prevent memory errors."
msgstr ""

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:1177
#~ msgid "Before posting an offer in Keybase to the #{channelName} channel, you must first join the {teamName} team. Please note that it might take a few moments to join the channel."
#~ msgstr "Before posting an offer in Keybase to the #{channelName} channel, you must first join the {teamName} team. Please note that it might take a few moments to join the channel."

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:35
msgid "Below are the current block challenges. You may or may not have a proof of space for these challenges. These blocks do not currently contain a proof of time."
msgstr "以下是目前的區塊挑戰。您可能有或可能沒有這些挑戰的空間證明。這些區塊目前不包含時間證明。"

#: src/components/farm/card/TotalNetworkSpace.tsx:16
msgid "Best estimate over last 24 hours"
msgstr "過去 24 小時的最佳估算"

#: src/components/plot/add/PlotAddChoosePlotter.tsx:82
msgid "BladeBit requires at least {0} GiB of RAM to operate"
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:135
#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:104
msgid "Block"
msgstr "區塊"

#: src/components/block/Block.jsx:251
msgid "Block at height {0} in the Chia blockchain"
msgstr "Chia 區塊鏈高度為 {0} 的區塊"

#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:61
msgid "Block Fee"
msgstr "區塊費用"

#: src/components/farm/card/FarmCardBlockRewards.tsx:32
#~ msgid "Block Rewards"
#~ msgstr "Block Rewards"

#: src/components/block/Block.jsx:196
msgid "Block VDF Iterations"
msgstr "區塊 VDF 疊代次數"

#: src/components/block/Block.jsx:121
msgid "Block with hash {headerHash}"
msgstr "具有哈希值 {headerHash} 的區塊"

#: src/components/block/Block.jsx:140
msgid "Block with hash {headerHash} does not exist."
msgstr "哈希值為 {headerHash} 的區塊不存在。"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:105
msgid "Blocks"
msgstr "區塊"

#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:87
#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:90
msgid "Blocks won"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:80
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:139
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:184
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:78
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:123
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:90
#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:185
#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:528
msgid "Burn"
msgstr "燒毀"

#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:74
msgid "Burn NFT confirmation"
msgstr "確定燒毀 NFT"

#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:144
msgid "Burning a non-fungible token means removing it from circulation by sending it to a verifiably un-spendable address. However, transactions leading up to the burn will remain on the blockchain ledger."
msgstr "焚燒非同質化代幣意味著將其發送到可驗證無法花費的地址，從而將其從流通中移除。但是，導致焚燒的交易將保留在區塊鏈簿記中。"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:309
msgid "Buy an NFT"
msgstr "購買一個 NFT"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:252
msgid "By providing a signing address, the public key can be validated as being associated with the address used for signing."
msgstr "通過提供簽名地址，可以驗證公鑰與用於簽名的地址相關聯。"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:134
msgid "Cache"
msgstr "快取"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:236
msgid "Cache size (GB)"
msgstr "快取大小（GB）"

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:286
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:300
#: src/components/addressbook/ContactSummary.tsx:43
#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:184
#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:163
#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:100
#: src/components/nfts/MultipleDownloadDialog.tsx:120
#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:175
#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:59
#: src/components/nfts/NFTTransferConfirmationDialog.tsx:57
#: src/components/offers/OfferAcceptConfirmationDialog.tsx:24
#: src/components/offers/OfferDataEntryDialog.tsx:58
#: src/components/offers/OfferEditorConfirmationDialog.tsx:18
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:769
#: src/components/offers2/CancelOfferList.tsx:146
#: src/components/offers2/OfferEditorCancelConflictingOffersDialog.tsx:362
#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:111
#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectBase.tsx:78
#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectFaucet.tsx:34
#: src/components/settings/ChangePassphrasePrompt.tsx:287
#: src/components/settings/RemovePassphrasePrompt.tsx:169
#: src/components/settings/ResyncPrompt.tsx:49
#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:262
#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:211
#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:271
#: src/components/vcs/VCEditTitle.tsx:76
#: src/components/vcs/VCRevokeDialog.tsx:28
#: src/hooks/useOpenUnsafeLink.tsx:62
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/offers/ConfirmOfferCancellation.tsx:62
#: src/components/offers/ConfirmOfferCancellation.tsx:129
#: src/components/offers/OfferManager.tsx:323
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:402
msgid "Cancel Offer"
msgstr "取消報價單"

#: src/components/offers/ConfirmOfferCancellation.tsx:92
msgid "Cancel on blockchain"
msgstr "在區塊鏈上取消"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:277
msgid "Cancel Unconfirmed Transaction"
msgstr "取消未確認的交易"

#: src/components/offers/utils.ts:122
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:307
msgid "Cannot offer and request the same asset"
msgstr "無法同時提供和請求相同的資產"

#: src/components/offers2/OfferBuilderToken.tsx:59
msgid "CAT credential restrictions"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:15
msgid "Challenge"
msgstr "挑戰"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:13
msgid "Challenge Hash"
msgstr "挑戰哈希"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTChangePool.tsx:110
#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:172
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:190
msgid "Change default timing."
msgstr ""

#: src/components/settings/ChangePassphrasePrompt.tsx:290
#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:120
msgid "Change Passphrase"
msgstr "變更私鑰密碼"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:336
#: src/components/plotNFT/PlotNFTChangePool.tsx:109
msgid "Change Pool"
msgstr "變更農會"

#: src/components/settings/SettingsStartup.tsx:32
msgid "Changes will take effect the next time Chia is started"
msgstr "更改將在下次啟動 Chia 時生效"

#: src/components/settings/SettingsDataLayer.tsx:54
msgid "Changes will take effect the next time Chia is started."
msgstr "更改將在下次啟動 Chia 時生效。"

#: src/electron/main.tsx:1080
#~ msgid "Chat on KeyBase"
#~ msgstr "Chat on KeyBase"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:425
msgid "Check Offer Validity"
msgstr "檢查報價有效性"

#: src/components/offers/NFTOfferPreview.tsx:151
#: src/components/offers2/OfferBuilderNFTProvenance.tsx:37
msgid "Check Provenance on MintGarden"
msgstr "在MintGarden上面檢查出處"

#: src/components/offers/NFTOfferPreview.tsx:161
#: src/components/offers2/OfferBuilderNFTProvenance.tsx:47
msgid "Check Provenance on Spacescan.io"
msgstr "在Spacescan.io上面檢查出處"

#: src/electron/main.tsx:1098
#~ msgid "Chia"
#~ msgstr "Chia"

#: src/components/offers2/OfferBuilderXCHSection.tsx:77
msgid "Chia ({currencyCode}) is a digital currency that is secure and sustainable"
msgstr "Chia ({currencyCode}) 是一種安全且可持續的數位貨幣"

#: src/components/offers2/OfferBuilderTokensSection.tsx:115
msgid "Chia Asset Tokens (CATs) are tokens built on top of XCH"
msgstr "Chia 資產代幣 (CATs) 是建立在 XCH 之上的代幣"

#: src/electron/main.tsx:1047
#~ msgid "Chia Blockchain Wiki"
#~ msgstr "Chia Blockchain Wiki"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:145
msgid "Choose Farming Mode"
msgstr "選擇耕種模式"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:89
msgid "Choose K value"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:89
msgid "Choose K value and compression level"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:41
#~ msgid "Choose Number of Plots"
#~ msgstr "Choose Number of Plots"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:71
#~ msgid "Choose Plot Size"
#~ msgstr "Choose Plot Size"

#: src/components/plot/add/PlotAddChoosePlotter.tsx:88
msgid "Choose Plotter"
msgstr "選擇P圖工具"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:96
msgid "Choose Wallet Mode"
msgstr "選擇錢包模式"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:84
msgid "Choose what you want to see and how you want to view it."
msgstr "選擇您想要查看的內容以及查看方式。"

#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:33
msgid "Choose your notification settings."
msgstr "選擇您的通知設定。"

#: src/components/settings/SettingsCustody.tsx:65
msgid "Claim assets sent to you automatically when the claw back time period expires."
msgstr "在自動扣回時段過期時自動索取發送給您的資產。"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:131
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:321
msgid "Claim Rewards"
msgstr "領取獎勵"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:155
msgid "Claw back or claim claw back transaction"
msgstr "索回或領取索回交易"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:53
#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:154
msgid "Clear NFT cache"
msgstr "清除 NFT 快取"

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:92
msgid "Clicking a delete icon only removes a directory from this list and never deletes the directory itself"
msgstr ""

#: src/components/app/AppVersionWarning.tsx:57
#: src/components/nfts/MultipleDownloadDialog.tsx:116
#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:328
#: src/components/nfts/NFTTransferAction.tsx:166
#: src/components/notification/NotificationAnnouncementDialog.tsx:87
#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:308
#: src/components/offers/ConfirmOfferCancellation.tsx:126
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:373
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:448
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:558
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:680
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:952
#: src/components/offers2/OfferBuilderViewerDialog.tsx:76
#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:132
#: src/components/plot/queue/PlotQueueLogDialog.tsx:66
#: src/components/signVerify/SignMessageResultDialog.tsx:66
#: src/components/walletConnect/WalletConnectConnectedDialog.tsx:125
#: src/components/walletConnect/WalletConnectPairInfoDialog.tsx:138
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/app/AppState.tsx:171
msgid "Closing down services"
msgstr "正在關閉服務"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:622
msgid "Coin Id"
msgstr "硬幣編號"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:147
msgid "Coin ID"
msgstr "硬幣編號"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:161
msgid "Coin Ids"
msgstr "硬幣編號"

#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:215
#: src/components/nfts/NFTSummary.tsx:50
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:327
msgid "Common reasons for missing SPs include:"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:441
msgid "Compressed plot support"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterPlotDetails.tsx:132
msgid "Compression"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:126
msgid "Compression level"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:167
#: src/components/vcs/VCRevokeDialog.tsx:27
#: src/components/walletConnect/WalletConnectConfirmDialog.tsx:172
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNodeCloseConnection.tsx:19
msgid "Confirm Disconnect"
msgstr "確認斷線"

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:56
msgid "Confirm Move"
msgstr "確認移動"

#: src/components/settings/ChangePassphrasePrompt.tsx:239
msgid "Confirm New Passphrase"
msgstr "確認新的私鑰密碼"

#: src/components/nfts/NFTTransferConfirmationDialog.tsx:38
msgid "Confirm NFT Transfer"
msgstr "確認NFT轉移"

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:178
#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:179
#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:204
msgid "Confirm Passphrase"
msgstr "確認私鑰密碼"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:105
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectConfirmDialog.tsx:170
msgid "Confirmation Request"
msgstr "確認請求"

#: src/components/offers/utils.ts:124
msgid "Confirmed"
msgstr "確認"

#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:103
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:82
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:93
msgid "Connect to other peers"
msgstr "連接至其他節點"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectBase.tsx:97
msgid "Connect to pool"
msgstr "連線至農會"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardConnectionStatus.tsx:16
#: src/components/walletConnect/WalletConnectConnectedDialog.tsx:87
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectConnections.tsx:65
msgid "Connected Applications"
msgstr "已連接的應用程式"

#: src/components/app/AppState.tsx:236
#: src/components/app/AppState.tsx:241
msgid "Connecting to daemon"
msgstr "連接到daemon"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardConnectionStatus.tsx:15
msgid "Connection Status"
msgstr "連線狀態"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:89
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:87
msgid "Connection Status:"
msgstr "連線狀態："

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:58
msgid "Connection type"
msgstr "連線類型"

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:343
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:358
msgid "Contact Name"
msgstr ""

#: src/components/addressbook/AddressBookSideBar.tsx:124
#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:73
msgid "Contacts"
msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTHashStatus.tsx:109
msgid "Content does not match the expected hash value that was specified during NFT minting. The content may have been modified."
msgstr "內容與在 NFT 鑄造期間指定的預期雜湊值不匹配。內容可能已被修改。"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:591
#~ msgid "Content has not been validated against the hash that was specified during NFT minting."
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTHashStatus.tsx:102
msgid "Content has not been validated against the hash that was specified during NFT minting. Error: {0}"
msgstr "內容尚未根據在 NFT 鑄造期間指定的雜湊值進行驗證。錯誤：{0}"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:280
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/electron/main.tsx:1065
#~ msgid "Contribute on GitHub"
#~ msgstr "Contribute on GitHub"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:348
msgid "Copy Media URL"
msgstr "複製多媒體URL"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:105
msgid "Copy NFT ID"
msgstr "複製NFT ID"

#: src/components/signVerify/SignMessageResultDialog.tsx:58
msgid "Copy To Clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:240
msgid "Cost to send notification"
msgstr "發送通知的成本"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:238
msgid "Cost to send notification to the NFT holder"
msgstr "向 NFT 持有者發送通知的成本"

#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:55
msgid "Could not connect to host {host} on port {port}"
msgstr "無法連接到主機 {host} 的埠 {port}"

#: src/components/offers2/OfferBuilderImport.tsx:37
msgid "Could not parse offer data"
msgstr "無法解析報價數據"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:1004
msgid "Count"
msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferIncomingTable.tsx:100
msgid "Counter"
msgstr "反饋"

#: src/components/offers2/OfferBuilderViewer.tsx:240
msgid "Counter Offer"
msgstr "還價"

#: src/components/plot/add/PlotAddForm.tsx:265
#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectPool.tsx:81
#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:159
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:127
msgid "Create & Manage plots"
msgstr "建立與管理耕地"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:416
msgid "Create a file that you can use to trade XCH, Chia Asset Tokens, or NFTs with no counter-party risk."
msgstr "創建一個文件，您可以使用它來進行XCH，Chia 資產代幣或NFT的交易，並且不會有交易對方的風險。"

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:113
msgid "Create a new profile"
msgstr "建立一個新的個人檔案"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:46
msgid "Create a Plot NFT"
msgstr "建立一塊農場"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:725
msgid "Create an NFT Offer"
msgstr "建立一個NFT報價單"

#: src/components/offers/OfferEditor.tsx:193
#: src/components/offers/OfferManager.tsx:425
msgid "Create an Offer"
msgstr "建立一個報價單"

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:271
msgid "Create Contact"
msgstr ""

#: src/components/offers2/CreateOfferBuilder.tsx:200
msgid "Create Counter Offer"
msgstr "建立反報價"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:476
#~ msgid "Create new CAT Wallet"
#~ msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:763
msgid "Create new DID Wallet"
msgstr "創建新的 DID 錢包"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:149
#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:439
#: src/components/offers/OfferEditor.tsx:175
#: src/components/offers/OfferEditorConfirmationDialog.tsx:15
#: src/components/offers/OfferManager.tsx:407
#: src/components/offers2/CreateOfferBuilder.tsx:200
msgid "Create Offer"
msgstr "建立報價"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:362
msgid "Create Offer for Ids"
msgstr "為 Ids 建立報價"

#: src/components/settings/IdentitiesPanel.tsx:61
msgid "Create Profile"
msgstr "建立個人檔案"

#: src/components/settings/SettingsAdvanced.tsx:70
msgid "Create Signature"
msgstr "建立簽名"

#: src/components/offers/OfferViewerTitle.tsx:36
msgid "created {0}"
msgstr "已建立 {0}"

#: src/components/offers/ConfirmOfferCancellation.tsx:94
msgid "Creates and submits a transaction on the blockchain that cancels the offer"
msgstr "在區塊鏈上建立並提交一個取消報價的交易"

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:274
msgid "Creating a contact enables you to keep track of people who you know and store information such as their DIDs, Profile NFT or Websites."
msgstr ""

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:130
msgid "Creating a profile requires 1 mojo"
msgstr "創建個人檔案需要 1 mojo。"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTUnconfirmedCard.tsx:63
msgid "Creating Plot NFT and Joining the Pool"
msgstr "建立一塊農場並加入農會"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTUnconfirmedCard.tsx:61
msgid "Creating Plot NFT for Self Pooling"
msgstr "正在為自己的農會建立農場"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:250
#: src/components/offers2/CancelOfferList.tsx:127
#: src/components/offers2/OfferIncomingTable.tsx:72
msgid "Creation Date"
msgstr "創建日期"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:518
msgid "Creator Fee ({0}%)"
msgstr "創建費用({0}%)"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:331
msgid "Creator Fee ({royaltyPercentage}%)"
msgstr "創建費用({royaltyPercentage}%)"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:334
#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:521
msgid "Creator royalty percentage seems high"
msgstr "創建版稅的比例似乎有點高"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:60
msgid "Credentials"
msgstr "憑證"

#: src/components/plot/add/PlotAddForm.tsx:158
msgid "Currency code is not defined"
msgstr "未定義貨幣代碼"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:121
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:155
msgid "Current Difficulty"
msgstr "目前難度"

#: src/components/settings/ChangePassphrasePrompt.tsx:185
msgid "Current Passphrase"
msgstr "當前密碼"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:137
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:171
msgid "Current Points Balance"
msgstr "目前積分餘額"

#: src/components/settings/Settings.tsx:32
msgid "Custody"
msgstr ""

#: src/components/notification/utils.ts:109
msgid "Dapp {from} sending the message"
msgstr "Dapp {from} 正在傳送訊息"

#: src/components/notification/utils.ts:109
msgid "Dapp sending the message"
msgstr "Dapp正在傳送訊息"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:235
msgid "Data Hash"
msgstr "資料雜湊值"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:222
msgid "Data URL {0}"
msgstr "資料 URL {0}"

#: src/components/settings/Settings.tsx:39
msgid "DataLayer"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsDataLayer.tsx:21
msgid "DataLayer enables rich data to be stored on mirrored databases that can be verified using the Chia Blockchain."
msgstr "DataLayer 可以將豐富的數據存儲在可以使用 Chia 區塊鏈驗證的鏡像數據庫上。"

#: src/components/settings/SettingsDataLayer.tsx:18
msgid "DataLayer Services"
msgstr "DataLayer 服務"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:31
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:88
#: src/components/settings/SettingsExpiringOffers.tsx:22
msgid "Days"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:480
msgid "Decompressor Thread Count"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsCustody.tsx:41
msgid "Default claw back time for outgoing XCH transactions"
msgstr "對於外發的 XCH 交易，默認撤銷時間"

#: src/components/settings/SettingsCustodyClawbackOutgoing.tsx:114
msgid "Default claw back time is disabled."
msgstr "默認撤銷時間已禁用。"

#: src/components/settings/SettingsCustodyClawbackOutgoing.tsx:109
msgid "Default claw back time is enabled."
msgstr "默認撤銷時間已啟用。"

#: src/components/settings/SettingsExpiringOffers.tsx:124
msgid "Default offer expiration time is disabled"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsExpiringOffers.tsx:119
msgid "Default offer expiration time is enabled"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:89
msgid "Delay"
msgstr "延遲"

#: src/components/addressbook/ContactSummary.tsx:42
#: src/components/offers2/OfferIncomingTable.tsx:105
#: src/components/plot/PlotAction.tsx:25
#: src/components/plot/PlotAction.tsx:41
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:34
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:70
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:106
#: src/hooks/useBlockchainNotifications.tsx:159
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/addressbook/ContactSummary.tsx:41
msgid "Delete contact"
msgstr ""

#: src/components/addressbook/ContactSummary.tsx:175
msgid "Delete Contact"
msgstr ""

#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:103
msgid "Delete Key"
msgstr "刪除私鑰"

#: src/components/plot/PlotAction.tsx:24
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:33
msgid "Delete Plot"
msgstr "刪除耕地"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:261
msgid "Delete Unconfirmed Transactions"
msgstr "刪除未確認的交易"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:311
msgid "Delete Verifiable Credential"
msgstr "刪除可驗證憑證"

#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:96
msgid "Deleting key"
msgstr "正在刪除私鑰"

#: src/components/plot/add/PlotAddChoosePlotter.tsx:90
msgid "Depending on your system configuration, you may find that an alternative plotter produces plots faster than the default Chia Proof of Space plotter. If unsure, use the default Chia Proof of Space plotter."
msgstr "根據您系統的規格，您可能會發現替代耕地軟體產生耕地速度快於預設Chia空間證明耕地軟體。若不確定，請使用預設Chia空間證明耕地軟體。"

#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:167
msgid "Derivation Index"
msgstr "派生索引"

#: src/components/settings/SettingsDerivationIndex.tsx:45
msgid "Derivation index must be greater than {index}"
msgstr "派生索引必须大於  {index}"

#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:205
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:320
msgid "Deselect all"
msgstr "取消選取全部"

#: src/components/nfts/NFTTransferConfirmationDialog.tsx:77
msgid "Destination"
msgstr "目标路徑"

#: src/components/nfts/NFTTransferConfirmationDialog.tsx:67
msgid "Destination:"
msgstr "目标路徑:"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:353
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: src/electron/main.tsx:991
#~ msgid "Developer"
#~ msgstr "Developer"

#: src/electron/main.tsx:994
#~ msgid "Developer Tools"
#~ msgstr "Developer Tools"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:338
msgid "Dexie URL"
msgstr "Dexie URL"

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:116
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:119
#: src/components/signVerify/SigningEntityDID.tsx:83
#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:161
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:827
msgid "DID"
msgstr "去中心化身分識別（DID）"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:701
msgid "DID Id"
msgstr "DID 識別碼"

#: src/components/block/Block.jsx:182
#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardDifficulty.tsx:14
msgid "Difficulty"
msgstr "難度"

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:225
#: src/components/settings/SettingsCustodyAutoClaim.tsx:91
#: src/components/settings/SettingsCustodyClawbackOutgoing.tsx:77
#: src/components/settings/SettingsExpiringOffers.tsx:87
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:399
msgid "Disable assigning automatic thread affinity. This is useful when running multiple simultaneous instances of Bladebit as you can manually assign thread affinity yourself when launching Bladebit."
msgstr "停用自動分配執行緒關聯性。當您同時運行多個Bladebit實例時，這很有用，因為您可以在啟動Bladebit時手動分配執行緒關聯性。"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:561
msgid "Disable assigning automatic thread affinity. This is useful when you want to manually assign thread affinity."
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:379
msgid "Disable automatic NUMA aware memory binding. If you set this parameter in a NUMA system you will likely get degraded performance."
msgstr "停用自動NUMA感知內存綁定。如果您在NUMA系統中設置此參數，可能會降低性能。"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:324
msgid "Disable bitfield plotting"
msgstr "禁用 bitfield 耕地"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:553
msgid "Disable CPU Affinity"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:453
#~ msgid "Disable direct download"
#~ msgstr "Disable direct download"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:150
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:89
msgid "Disable direct I/O on the temp 1 directory in order to extract maximum performance with RAM disk"
msgstr "禁用在臨時目錄1上的直接I/O，以便在使用RAM磁碟時提取最大性能"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:199
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:138
msgid "Disable direct I/O on the temp 2 directory in order to extract maximum performance with RAM disk"
msgstr "禁用在臨時目錄2上的直接I/O，以便在使用RAM磁碟時提取最大性能"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:387
msgid "Disable JSON Formatting"
msgstr "禁用JSON格式化"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:377
msgid "Disable NUMA"
msgstr "禁用 NUMA"

#: src/components/fullNode/FullNodeCloseConnection.tsx:20
#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:271
#: src/components/walletConnect/WalletConnectConnectedDialog.tsx:122
#: src/components/walletConnect/WalletConnectConnections.tsx:91
#: src/components/walletConnect/WalletConnectPairInfoDialog.tsx:135
msgid "Disconnect"
msgstr "斷線"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:303
msgid "Display Offer Data"
msgstr "顯示報價單資料"

#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:152
msgid "Display sharing options after creating a new offer"
msgstr "在建立新的報價後顯示分享選項"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:945
#: src/hooks/useOpenUnsafeLink.tsx:93
msgid "Do not show this dialog again"
msgstr "不要再顯示這個對話窗"

#: src/components/farm/FarmHero.tsx:43
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewHero.tsx:53
msgid "Do you have existing plots on this machine? <0>Add Plot Directory</0>"
msgstr "你有已存在的耕地在本機上？ <0>增加耕地資料夾</0>"

#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:132
#~ msgid "Do you want to burn {count} NFTs?"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:135
msgid "Do you want to burn this NFT?"
msgstr "你想要燒毀這個NFT嗎?"

#: src/hooks/useWalletConnectCommand.tsx:183
msgid "Do you want to execute command {command}?"
msgstr "您要執行指令 {command} 嗎？"

#: src/hooks/useWalletConnectCommand.tsx:179
msgid "Do you want to log in to {fingerprint} and execute command {command}?"
msgstr "您要登錄至 {fingerprint} 並執行指令 {command} 嗎？"

#: src/hooks/useBlockchainNotifications.tsx:167
msgid "Do you want to remove this offer notification? This action cannot be undone."
msgstr "您要移除此報價通知嗎？此操作無法撤銷。"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:62
msgid "Does your machine support parallel plotting?"
msgstr "您的機器支援平行繪製嗎？"

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:174
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:177
msgid "Domain"
msgstr ""

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:146
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:149
msgid "Domain Names"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:455
#~ msgid "Don't allocate host tables using pinned buffers, instead download to intermediate pinned buffers then copy to the final host buffer."
#~ msgstr "Don't allocate host tables using pinned buffers, instead download to intermediate pinned buffers then copy to the final host buffer."

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:446
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/components/nfts/MultipleDownloadDialog.tsx:91
msgid "Download failed."
msgstr "下載失敗。"

#: src/components/nfts/MultipleDownloadDialog.tsx:93
msgid "Download finished."
msgstr "下載完成。"

#: src/components/nfts/MultipleDownloadDialog.tsx:88
msgid "Download successful."
msgstr "下載成功。"

#: src/components/nfts/MultipleDownloadDialog.tsx:55
msgid "Downloaded files:"
msgstr "已下載的檔案："

#: src/components/nfts/MultipleDownloadDialog.tsx:77
msgid "Downloading files {0}/{1}"
msgstr "正在下載檔案 {0}/{1}"

#: src/components/nfts/MultipleDownloadDialog.tsx:85
msgid "Downloading selected NFTs"
msgstr "正在下載所選的 NFTs"

#: src/components/signVerify/VerifyMessageImport.tsx:77
msgid "Drag & Drop a Signed Message File,<0/> Paste ({0}V)"
msgstr "拖放一個已簽署的訊息檔案，<0/>貼上（{0}V）"

#: src/components/offers/OfferImport.tsx:167
msgid "Drag & Drop an Offer File"
msgstr "拖放一個報價單檔案"

#: src/components/offers2/OfferBuilderImport.tsx:128
msgid "Drag & Drop an Offer File, Paste"
msgstr "拖放一個報價單檔案，貼上"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:375
msgid "Driver Dict"
msgstr "驅動程式字典"

#: src/components/plot/PlotHarvester.tsx:137
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:210
msgid "Duplicate plots"
msgstr ""

#: src/components/plot/card/PlotCardPlotsDuplicate.tsx:11
msgid "Duplicate Plots"
msgstr "重複耕地"

#: src/components/harvest/HarvesterDetail.tsx:123
msgid "Earned"
msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:950
#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "Edit"

#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:292
#: src/components/addressbook/ContactSummary.tsx:167
msgid "Edit Contact"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:223
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:252
#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:66
msgid "Edit Payout Instructions"
msgstr "編輯支付說明"

#: src/components/nfts/NFTSummary.tsx:60
msgid "Edition #"
msgstr "版本 #"

#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:226
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:689
msgid "Edition Number"
msgstr "編輯號碼"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:695
msgid "Edition Total"
msgstr "版本總數"

#: src/components/harvest/HarvesterDetail.tsx:159
msgid "Effective Space"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:201
msgid "Eligible plots per signage point"
msgstr ""

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:293
msgid "Emoji"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsCustodyAutoClaim.tsx:75
#: src/components/settings/SettingsCustodyClawbackOutgoing.tsx:63
#: src/components/settings/SettingsExpiringOffers.tsx:77
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/components/settings/SettingsStartup.tsx:28
msgid "Enable Auto Login"
msgstr "啟用自動登錄"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:448
msgid "Enable compressed plot support"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsDataLayer.tsx:36
msgid "Enable DataLayer"
msgstr "啟用 DataLayer"

#: src/components/settings/SettingsDataLayer.tsx:64
msgid "Enable File Propagation Server"
msgstr "啟用文件傳播伺服器"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:500
msgid "Enable GPU Harvesting"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:45
msgid "Enable notifications"
msgstr "啟用通知"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:508
msgid "Enable to use GPU for harvesting, disable to use CPU for harvesting."
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsVerifiableCredentials.tsx:28
msgid "Enable Verifiable Credentials"
msgstr "啟用可驗證憑證"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:157
#: src/components/walletConnect/WalletConnectConnections.tsx:110
msgid "Enable WalletConnect"
msgstr "啟用 WalletConnect"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:412
msgid "Enable/Disable the ability to scan all subdirectories automatically for plots"
msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:323
msgid "End"
msgstr "結束"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:532
msgid "Enforce GPU Index"
msgstr ""

#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:61
#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:85
msgid "Enter a message to sign"
msgstr "輸入要簽名的訊息"

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:137
msgid "Enter a strong passphrase and click Migrate Keys to secure your keys"
msgstr "輸入一個強壯的密碼，然後點擊「遷移金鑰」以保護您的金鑰"

#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:166
msgid "Enter a strong passphrase to secure your keys:"
msgstr "輸入一個強壯的密碼以保護您的金鑰："

#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:66
msgid "Enter a wallet address to sign with"
msgstr "輸入要使用的錢包地址進行簽名"

#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:90
msgid "Enter an NFT or DID to sign with"
msgstr "輸入要使用的NFT或DID進行簽名"

#: src/components/settings/RemovePassphrasePrompt.tsx:122
msgid "Enter your passphrase:"
msgstr "輸入您的密碼："

#: src/components/helpers/ErrorMessage.tsx:14
#: src/components/offers2/OfferDetails.tsx:42
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:21
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:22
#: src/components/plot/queue/PlotQueueIndicator.tsx:23
#: src/components/vcs/VCCard.tsx:272
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:645
#~ msgid "Error fetching video preview"
#~ msgstr ""

#: src/components/vcs/VCList.tsx:194
msgid "Error parsing file"
msgstr "解析檔案時出錯"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:657
#~ msgid "Error parsing json"
#~ msgstr ""

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:661
msgid "Error posting offer: {0}"
msgstr "發布報價單時出錯: {0}"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:146
#: src/components/walletConnect/WalletConnectConfirmDialog.tsx:159
msgid "Error:"
msgstr "錯誤:"

#: src/components/settings/ResyncPrompt.tsx:23
msgid "Error: {0}"
msgstr "錯誤: {0}"

#: src/components/vcs/VCEditTitle.tsx:77
msgid "Esc"
msgstr "Esc"

#: src/components/farm/card/EstimatedEarning.tsx:65
#: src/components/farm/card/FarmingRewardsCards.tsx:105
#: src/components/farm/card/FarmingRewardsCards.tsx:115
msgid "Estimated daily XCH"
msgstr ""

#: src/components/farm/card/EstimatedEarning.tsx:65
#: src/components/farm/card/FarmingRewardsCards.tsx:133
#: src/components/farm/card/FarmingRewardsCards.tsx:143
msgid "Estimated monthly XCH"
msgstr ""

#: src/components/fullNode/card/FullNodeEstimatedNetworkSpace.tsx:14
msgid "Estimated Network Space"
msgstr "估計的網路空間"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeEstimatedNetworkSpace.tsx:15
msgid "Estimated sum of all the plotted disk space of all farmers in the network"
msgstr "網路中所有農夫的所有耕地磁盤空間估計總和"

#: src/components/farm/card/EstimatedEarning.tsx:60
#: src/components/farm/card/ExpectedTimeToWin.tsx:55
#: src/components/farm/card/ExpectedTimeToWin.tsx:60
#: src/components/farm/card/FarmingRewardsCards.tsx:74
#: src/components/farm/card/FarmingRewardsCards.tsx:86
msgid "Estimated Time to Win"
msgstr "預計贏取時間"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:437
msgid "Exclude final directory"
msgstr "排除最終資料夾"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:252
msgid "Expected Total plots passing filter"
msgstr ""

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:161
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:202
#~ msgid "Expiration time will be {0}"
#~ msgstr ""

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:183
#: src/components/vcs/VCCard.tsx:166
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGalleryHero.tsx:18
msgid "Explore the Chia ecosystem; discover and trade great NFTs"
msgstr "探索 Chia 生態系統；發現並交易精彩的 NFT"

#: src/components/offers/utils.ts:126
#: src/components/plot/PlotHarvester.tsx:122
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: src/components/nfts/MultipleDownloadDialog.tsx:59
msgid "Failed downloads:"
msgstr "下載失敗："

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:310
msgid "Failed partials"
msgstr ""

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:584
msgid "Failed to decode NFT identifier"
msgstr "解碼NFT標示碼失敗"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:462
#~ msgid "Failed to execute Keybase command: {stderr}"
#~ msgstr "Failed to execute Keybase command: {stderr}"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:148
msgid "Failed to send the notification: {error}"
msgstr "無法發送通知: {error}"

#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:103
msgid "Failed to set passphrase: {0}"
msgstr "設置密碼失敗: {0}"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:170
msgid "Failed to update Harvester config"
msgstr ""

#: src/components/settings/ChangePassphrasePrompt.tsx:123
msgid "Failed to update passphrase: {0}"
msgstr "更新密碼失敗: {0}"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:143
msgid "Failure"
msgstr "失敗"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:93
msgid "Farm"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:424
msgid "Farm Health"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmHeader.tsx:21
msgid "Farm Summary"
msgstr ""

#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:29
msgid "Farmer is not connected"
msgstr "農夫未連接"

#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:30
msgid "Farmer is not running"
msgstr "塊農未運作"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:165
msgid "Farmer Public Key"
msgstr "農夫公鑰"

#: src/components/plot/add/PlotAddForm.tsx:219
msgid "Farmer public key is invalid"
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:215
msgid "Farmer Puzzle Hash"
msgstr "塊農拼圖雜湊值"

#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:51
msgid "Farmer Reward"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:131
msgid "Farmer Reward Address"
msgstr "塊農獎勵地址"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:110
msgid "Farmer Reward Address is not properly formatted."
msgstr "農夫獎勵地址並不符合格式。"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:105
msgid "Farmer Reward Address must not be empty."
msgstr "農夫獎勵地址不能為空。"

#: src/components/farm/FarmHero.tsx:28
msgid "Farmers earn block rewards and transaction fees by committing spare space to the network to help secure transactions. This is where your farm will be once you add a plot. <0>Learn more</0>"
msgstr "農夫可通過提交閒置空間到網路上來幫助保護交易，從而獲得區塊獎勵和交易費。這便是新增耕地後耕種的地方。<0>了解詳情</0>"

#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:18
msgid "Farming"
msgstr "耕種中"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:112
msgid "Farming Mode"
msgstr "耕種模式"

#: src/components/farm/card/FarmingRewardsCards.tsx:160
msgid "Farming Rewards"
msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:113
msgid "Farming Rewards History"
msgstr ""

#: src/components/farm/card/TotalSizeOfPlots.tsx:12
msgid "Farming Space"
msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:15
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:26
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:32
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:46
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:59
#~ msgid "Farming Status"
#~ msgstr "Farming Status"

#: src/components/settings/SettingsAdvanced.tsx:48
msgid "Features for advanced users."
msgstr "高級使用者功能。"

#: src/components/settings/SettingsCustody.tsx:30
msgid "Features to give you more protection and control over your digital assets."
msgstr "功能以提供更多保護和控制您的數位資產。"

#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:167
#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:320
#: src/components/nfts/NFTTransferAction.tsx:158
#: src/components/offers/ConfirmOfferCancellation.tsx:109
#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:615
#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:158
#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectBase.tsx:122
#: src/components/pool/PoolInfo.tsx:18
#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:152
#: src/components/vcs/VCRevokeDialog.tsx:80
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:121
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:166
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:393
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:417
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:452
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:553
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:707
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:736
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:774
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:832
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:941
msgid "Fee"
msgstr "手續費"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:83
#: src/components/offers/OfferEditorConditionsPanel.tsx:387
msgid "Fee (Optional)"
msgstr "手續費(可選)"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:199
msgid "Fee exceeds XCH total balance"
msgstr "手續費超過 XCH 的總餘額"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTChangePool.tsx:115
msgid "Fee is used TWICE: once to leave pool, once to join."
msgstr "手續費使用兩次：一次離開農田池，一次加入。"

#: src/components/offers2/OfferBuilderFeeSection.tsx:54
msgid "Fees"
msgstr "手續費"

#: src/components/block/Block.jsx:240
msgid "Fees Amount"
msgstr "手續費金額"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:200
#: src/components/offers/OfferSummary.tsx:168
msgid "Fees included in offer:"
msgstr "報價中包含的費用："

#: src/electron/main.tsx:942
#: src/electron/main.tsx:1135
#~ msgid "File"
#~ msgstr "File"

#: src/components/plot/PlotHarvesterPlots.tsx:70
#: src/components/plot/PlotHarvesterPlotsDuplicate.tsx:14
#: src/components/plot/PlotHarvesterPlotsFailed.tsx:14
#: src/components/plot/PlotHarvesterPlotsNotFound.tsx:14
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:283
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:54
msgid "Final folder location"
msgstr "最終資料夾位置"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:23
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:1026
msgid "Fingerprint"
msgstr "指紋"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:990
msgid "Fingerprints"
msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:28
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:77
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:116
msgid "Fit images to cards"
msgstr "將圖片調整至卡片大小"

#: src/electron/main.tsx:1086
#~ msgid "Follow on Twitter"
#~ msgstr "Follow on Twitter"

#: src/electron/main.tsx:1053
#~ msgid "Frequently Asked Questions"
#~ msgstr "Frequently Asked Questions"

#: src/components/notification/NotificationAnnouncementDialog.tsx:58
msgid "From"
msgstr "來自"

#: src/components/app/AppStatusHeader.tsx:127
#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:86
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:116
msgid "Full Node"
msgstr "完整節點"

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:90
msgid "Full Node Connections"
msgstr "完整節點連接"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:336
msgid "Full Node was out of sync"
msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:1022
#~ msgid "Full Screen"
#~ msgstr "Full Screen"

#: src/components/settings/Settings.tsx:29
msgid "General"
msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:310
msgid "Get all Offers"
msgstr "獲取所有報價單"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:846
msgid "Get All Verifiable Credentials"
msgstr "獲取所有可驗證憑證"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:517
msgid "Get CAT Asset Id"
msgstr "獲取 CAT 資產 ID"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:504
msgid "Get CAT Wallet Info"
msgstr "獲取 CAT 錢包資訊"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:91
msgid "Get Current Address"
msgstr "獲取當前地址"

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:124
msgid "Get Mojos from the Chia Faucet"
msgstr "從 Chia 水龍頭獲取 Mojos"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:276
msgid "Get Next Address"
msgstr "獲取下一個地址"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:615
msgid "Get NFT Info"
msgstr "獲取 NFT 資訊"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:840
msgid "Get NFT Wallets with DIDs"
msgstr "使用 DID 獲取 NFT 錢包"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:585
msgid "Get NFTs"
msgstr "獲取 NFTs"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:744
msgid "Get NFTs Count"
msgstr "獲取 NFTs 數量"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:474
msgid "Get Offer Data"
msgstr "獲取報價單數據"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:488
msgid "Get Offer Record"
msgstr "獲取報價單記錄"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:460
msgid "Get Offer Summary"
msgstr "獲取報價單摘要"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:355
msgid "Get Offers Count"
msgstr "獲取報價單數量"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:917
msgid "Get Proofs For Root Hash"
msgstr "獲取根哈希的證明"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:1019
msgid "Get public key"
msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:43
msgid "Get Transaction"
msgstr "獲取交易"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:852
msgid "Get Verifiable Credential"
msgstr "獲取可驗證憑證"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:983
msgid "Get wallet addresses for one or more wallet keys"
msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:57
msgid "Get Wallet Balance"
msgstr "獲取錢包餘額"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:74
msgid "Get Wallet Balances"
msgstr "獲取錢包餘額"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:301
msgid "Get Wallet Sync Status"
msgstr "獲取錢包同步狀態"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:29
msgid "Get Wallets"
msgstr "獲取錢包"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGalleryHero.tsx:15
msgid "Go collect some gems"
msgstr "去收集一些寶石"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:1140
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:1191
#~ msgid "Go to #{channelName}"
#~ msgstr "Go to #{channelName}"

#: src/components/vcs/VCList.tsx:298
msgid "Government IDs"
msgstr "政府識別"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:454
#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:516
msgid "GPU Device Index"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:420
msgid "Halves the temp2 cache size requirements by alternating bucket writing methods between tables."
msgstr "通過在表格之間交替的數據块寫入方法，將 temp2 緩存大小要求減半。"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:105
msgid "Harvest"
msgstr ""

#: src/components/settings/Settings.tsx:40
msgid "Harvester"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterLatency.tsx:75
msgid "Harvester latency"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:372
msgid "Harvester Services"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:153
msgid "Harvester Summary"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:218
#: src/components/plot/PlotHarvesters.tsx:38
msgid "Harvesters"
msgstr "收割機"

#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:194
msgid "Harvesting Effectiveness"
msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:662
msgid "Hash"
msgstr "哈希"

#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:179
#~ msgid "Hash is validated."
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTHashStatus.tsx:73
msgid "Hash matches"
msgstr "哈希相符"

#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:184
#~ msgid "Hash mismatch."
#~ msgstr ""

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:577
#~ msgid "Hashgreen DEX URL"
#~ msgstr "Hashgreen DEX URL"

#: src/components/block/Block.jsx:156
msgid "Header hash"
msgstr "表頭雜湊值"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:43
msgid "Header Hash"
msgstr "表頭雜湊值"

#: src/components/block/Block.jsx:169
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:61
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:62
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/electron/main.tsx:1043
#~ msgid "Help"
#~ msgstr "Help"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:51
msgid "Here are the current block challenges. You may or may not have a proof of space for these challenges. These blocks do not currently contain a proof of time."
msgstr "以下是目前的區塊挑戰。你可能會或可能不會有這些挑戰的空間證明。這些區塊目前不包含時間證明。"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:198
msgid "Hex public key of pool"
msgstr ""

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:428
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:391
msgid "Hidden  <0/>"
msgstr "隱藏  <0/>"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:573
#~ msgid "Hidden ({0})"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:496
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:96
msgid "Hide objectionable content"
msgstr "隱藏令人反感的內容"

#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:162
#: src/components/settings/RemovePassphrasePrompt.tsx:154
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: src/components/plot/PlotHarvesterPlotsDuplicate.tsx:69
#: src/components/plot/PlotHarvesterPlotsFailed.tsx:69
#: src/components/plot/PlotHarvesterPlotsNotFound.tsx:69
msgid "Hooray, no files here!"
msgstr "萬歲，這裡沒有文件!"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:33
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:33
msgid "Host Name"
msgstr "主機名稱"

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:89
#: src/components/settings/SettingsExpiringOffers.tsx:23
msgid "Hours"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:102
msgid "Hybrid disk mode 1 (RAM required: 128G)"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:92
#~ msgid "Hybrid disk mode 2 (RAM required: 16G)"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:90
msgid "Hybrid disk mode allows computers with lower amounts of RAM to plot by offloading intermediate data to disk. If you enable hybrid disk mode, you need to specify temp folder(s). We recommend using SSDs when supporting a hybrid disk mode."
msgstr ""

#: src/components/offers/OfferEditorConfirmationDialog.tsx:16
msgid "I Understand, Create Offer"
msgstr "我了解，建立報價單"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:179
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:188
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:127
msgid "If none selected, then it will default to the temporary directory."
msgstr "如無選擇，將會預設至臨時資料夾。"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:806
#~ msgid "If selected, your offer will be not be shared publicly."
#~ msgstr "If selected, your offer will not be shared publicly."

#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:78
msgid "If you burn these NFTs, nobody (including you) will ever be able to access it again. Are you sure you want to continue?"
msgstr "如果您燒毀這些 NFT，將來將無法再次訪問它們，包括您在內。您確定要繼續嗎？"

#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:83
msgid "If you burn this NFT, nobody (including you) will ever be able to access it again. Are you sure you want to continue?"
msgstr "如果您燒毀這個 NFT，將沒有人（包括您自己）能夠再次訪問它。您確定要繼續嗎？"

#: src/components/offers/ConfirmOfferCancellation.tsx:74
msgid "If you have already shared your offer file, you may need to submit a transaction to cancel the pending offer. Click \"Cancel on blockchain\" to submit a cancellation transaction."
msgstr "如果您已經分享了您的報價單檔案，您可能需要提交一筆交易來取消待交易的報價。請點擊 \"在區塊鏈上取消\" 以提交取消交易。"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:633
#~ msgid "Image Hash Mismatch"
#~ msgstr "Image Hash Mismatch"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:126
msgid "Images will be scaled to fill the NFT card and ignore their original proportions."
msgstr "圖片將被縮放以填滿 NFT 卡片，並忽略它們的原始比例。"

#: src/components/offers/OfferDataEntryDialog.tsx:61
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:483
#: src/components/offers/OfferEditorConditionsPanel.tsx:291
#: src/components/offers2/OfferBuilderTradeColumn.tsx:28
msgid "In exchange for"
msgstr "以換取"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:28
msgid "In Progress"
msgstr "進行中"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:341
msgid "Include My Offers"
msgstr "包含我的報價"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:347
msgid "Include Taken Offers"
msgstr "包含已接受的報價"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:37
msgid "Include Wallet Metadata"
msgstr "包含錢包元數據"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:88
#: src/components/offers/OfferEditorConditionsPanel.tsx:393
msgid "Including a fee in the offer can help expedite the transaction when the offer is accepted. The recommended minimum fee is 0.000005 XCH (5,000,000 mojos)"
msgstr "在報價單中加入費用可以幫助在接受報價單時加速交易。建議最低的費用為0.000005 XCH(5,000,000 mojos)"

#: src/components/offers2/OfferIncomingTable.tsx:121
msgid "Incoming Offers"
msgstr "收到的報價"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:17
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:997
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/components/plot/PlotHarvesterPlots.tsx:126
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:1172
#~ msgid "Install Keybase"
#~ msgstr "Install Keybase"

#: src/hooks/useAcceptOfferHook.tsx:108
msgid ""
"Insufficient funds available to accept offer. Ensure that your\n"
"spendable balance is sufficient to cover the offer amount."
msgstr "可用資金不足，無法接受報價單。請確保您的 可花用餘額 可以支付報價單金額。"

#: src/components/offers/OfferEditor.tsx:146
#: src/components/offers2/CreateOfferBuilder.tsx:167
msgid ""
"Insufficient funds available to create offer. Ensure that your\n"
"spendable balance is sufficient to cover the offer amount."
msgstr "可用資金不足，無法建立報價單。請確保你的可支出餘額足以支付報價單金額。"

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:302
msgid "Insufficient partials"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChoosePlotter.tsx:80
msgid "Insufficient RAM for BladeBit"
msgstr ""

#: src/components/settings/Settings.tsx:41
msgid "Integration"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:428
msgid "Interval (in seconds) in which directories are scanned to refresh the list of available plots"
msgstr ""

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:169
#: src/components/vcs/VCCard.tsx:172
msgid "Invalid"
msgstr "無效的"

#: src/components/nfts/NFTHashStatus.tsx:80
msgid "Invalid hash"
msgstr "無效的哈希值"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:653
#~ msgid "Invalid metadata url"
#~ msgstr ""

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:582
msgid "Invalid NFT identifier"
msgstr "無效的 NFT 標示符"

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:260
#~ msgid "Invalid partials"
#~ msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:27
msgid "Invalid state"
msgstr "無效狀態"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectConfirmDialog.tsx:155
msgid "Invalid WalletConnect data"
msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:33
msgid "IP address"
msgstr "IP位址"

#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:89
msgid "IP address / host"
msgstr "IP 位址 / 主機"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:976
msgid "Is notification visible to all paired fingerprints"
msgstr "通知是否對所有配對的指紋可見"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:159
msgid "Issued"
msgstr "已發行"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:119
msgid "Issuer DID"
msgstr "發行者 DID"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTGetPoolLoginLinkDialog.tsx:66
msgid "It is a one-time login link that can be used to log in to a pool's website. It contains a signature using the farmer's key from the plot NFT. Not all pools support this feature."
msgstr "這是一個一次性登錄連結, 可用於登記在農會的網站. 它來自農場, 其包含農民公鑰的簽名. 並非所有農會都支援此功能."

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:1184
#~ msgid "Join {teamName}"
#~ msgstr "Join {teamName}"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:145
#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectPool.tsx:142
#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectPool.tsx:156
#: src/components/pool/PoolHero.tsx:24
msgid "Join a Pool"
msgstr "加入一個農場"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:49
msgid "Join a pool and get consistent XCH farming rewards. The average returns are the same, but it is much less volatile."
msgstr "加入農會並獲得持續的 XCH 耕種獎勵。雖然平均報酬一樣但波動較小相對穩定。"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAdd.tsx:62
msgid "Join a pool and get consistent XCH farming rewards. The average returns are the same, but it is much less volatile. Assign plots to a plot NFT. You can easily switch pools without having to re-plot."
msgstr "加入農會並獲得持續的XCH 耕種獎勵。雖然平均報酬一樣但波動較小相對穩定。分配耕地到農場。你可以更輕鬆的轉換農會而不用重新進行耕地。"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:137
msgid "Join a pool and get more consistent XCH farming rewards. Create a plot NFT and assign your new plots to a group."
msgstr "加入農會以獲得更多持續性的 XCH 耕種獎勵。建立農場並分配您的新耕地到群組。"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:133
msgid "Join farming pools"
msgstr "加入農會耕種"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:336
msgid "Join Pool"
msgstr "加入礦池"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:106
msgid "K value"
msgstr ""

#: src/components/plot/PlotHarvesterPlots.tsx:39
#: src/components/plot/PlotPlotting.tsx:18
msgid "K-Size"
msgstr "K-大小"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectConfirmDialog.tsx:186
msgid "Key"
msgstr "金鑰"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:65
#~ msgid "Key switching"
#~ msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:182
msgid "Key Switching"
msgstr "金鑰切換"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:1086
#~ msgid "Keybase command failed {e}. If you haven't installed Keybase, you can download from https://keybase.io"
#~ msgstr "Keybase command failed {e}. If you haven't installed Keybase, you can download from https://keybase.io"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:1165
#~ msgid "Keybase is a secure messaging and file sharing application. To share an offer in the Keybase {teamName} team, you must first have Keybase installed."
#~ msgstr "Keybase is a secure messaging and file sharing application. To share an offer in the Keybase {teamName} team, you must first have Keybase installed."

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:84
msgid "Keyring migration failed: {0}"
msgstr "鑰匙串轉移失敗:{0}"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:141
msgid "Keys"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:51
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:51
msgid "KiB Up/Down"
msgstr "KiB 上傳/下傳"

#: src/components/vcs/VCList.tsx:304
msgid "KYC status"
msgstr "KYC狀態"

#: src/components/harvest/HarvesterLatency.tsx:88
msgid "LAST 1 HOUR"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterLatency.tsx:93
msgid "LAST 12 HOURS"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterLatency.tsx:98
msgid "LAST 24 HOURS"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterLatency.tsx:83
msgid "LAST 64 SPs"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:50
msgid "Last Attempted Proof"
msgstr "最後試過證明"

#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:95
#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:98
#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:107
msgid "Last block won"
msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardLastHeightFarmed.tsx:13
#~ msgid "Last Height Farmed"
#~ msgstr "Last Height Farmed"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardPeakTime.tsx:16
msgid "Last Transaction Block Time"
msgstr "上一次交易區塊時間"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:31
msgid "Latest Block Challenges"
msgstr "最新區塊挑戰"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:255
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:292
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:859
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:871
msgid "Launcher Id"
msgstr "啟動器 ID"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:64
#: src/components/vcs/VCCard.tsx:132
msgid "Launcher ID"
msgstr "啟動器 ID"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:341
#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:84
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTGetPoolLoginLinkDialog.tsx:75
#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:102
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:56
msgid "Leaving Pool"
msgstr "離開農會"

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:94
msgid "Legacy keyrings are no longer supported. Your keys need to be migrated to a new keyring that is optionally secured by a master passphrase."
msgstr "舊密鑰不再支持。你的密鑰需要遷移到一個新的密鑰環，這個密鑰環可以選擇通過主密碼保護。"

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:101
msgid "Legacy keyrings are no longer supported. Your keys need to be migrated to a new keyring that is secured by a master passphrase."
msgstr "舊密鑰不再支持。你的密鑰需要遷移到一個新的密鑰環，這個密鑰環由主密碼保護。"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:295
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:683
msgid "License Hash"
msgstr "牌照哈希值"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:678
msgid "License Uris"
msgstr "牌照Uris"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:280
msgid "License URL {0}"
msgstr "牌照URL {0}"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:185
msgid "Limit cache size"
msgstr "限制快取大小"

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:100
msgid "List of connections is empty"
msgstr "連接列表是空的"

#: src/components/app/AppProviders.tsx:90
msgid "Loading configuration"
msgstr "正在加載設定"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:236
#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:107
msgid "Loading expiration time..."
msgstr ""

#: src/components/farm/Farm.tsx:29
msgid "Loading farming data"
msgstr "正在加載耕種資料"

#: src/components/app/AppAutoLogin.tsx:49
msgid "Loading fingerprint"
msgstr "正在載入指紋"

#: src/components/app/AppState.tsx:207
msgid "Loading keyring status"
msgstr "正在加載密鑰環狀態"

#: src/components/nfts/NFTSummary.tsx:99
msgid "Loading NFT"
msgstr "正在加載 NFT"

#: src/components/offers/NFTOfferPreview.tsx:62
msgid "Loading NFT Info..."
msgstr "正在加載 NFT 資訊"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:434
msgid "Loading NFT..."
msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderValueSearch.tsx:144
#~ msgid "Loading NFTs..."
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:434
msgid "Loading preview..."
msgstr ""

#: src/components/did/DIDProfileDropdown.tsx:51
#: src/components/helpers/HeightToTimestamp.tsx:16
#: src/components/nfts/NFTMetadata.tsx:21
#: src/components/offers/NFTOfferTokenSelector.tsx:97
#: src/components/offers/OfferManager.tsx:185
#: src/components/offers2/OfferBuilderTokenSelector.tsx:79
#: src/components/offers2/OfferDetails.tsx:38
#: src/components/plot/queue/PlotQueueLogDialog.tsx:27
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: src/components/plot/PlotHarvester.tsx:61
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:167
msgid "Local folder"
msgstr "本地資料夾"

#: src/components/harvest/HarvesterDetail.tsx:47
msgid "Local Harvester"
msgstr ""

#: src/components/offers2/CancelOfferList.tsx:110
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:16
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: src/components/app/LogoutButton.tsx:25
msgid "Log Out"
msgstr ""

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:84
msgid "Manage CAT tokens"
msgstr "管理CAT代幣"

#: src/components/farm/FarmHeader.tsx:30
msgid "Manage Farming Rewards"
msgstr "管理耕種獎勵"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:137
msgid "Manage how and where files are stored on this computer."
msgstr "管理在此電腦上儲存檔案的方式和位置。"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:218
msgid "Manage permissions for your WalletConnect apps."
msgstr "管理您的 WalletConnect 應用程式的權限。"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:54
msgid "Manage Plot Directories"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:94
msgid "Manage Your Farming Rewards Target Addresses"
msgstr "管理您的耕種獎勵目標地址"

#: src/components/harvest/HarvesterLatency.tsx:111
msgid "Max"
msgstr ""

#: src/components/vcs/VCList.tsx:308
msgid "Memberships"
msgstr "會員身份"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:139
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:559
msgid "Memos"
msgstr "備註"

#: src/components/notification/NotificationAnnouncementDialog.tsx:67
#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:200
#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:207
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:184
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:207
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:247
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:958
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:189
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:212
msgid "Message Is Hex Encoded String"
msgstr ""

#: src/components/notification/utils.ts:115
msgid "Message not available"
msgstr "訊息不可用"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:672
msgid "Meta Hash"
msgstr "元哈希值"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:667
msgid "Meta Uris"
msgstr "元Uris"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:265
msgid "Metadata Hash"
msgstr "元資料雜湊值"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:649
#~ msgid "Metadata hash mismatch"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:250
msgid "Metadata URL {0}"
msgstr "元數據 URL {0}"

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:51
msgid "MiB Up/Down"
msgstr "MiB 上傳/下傳"

#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:136
msgid "Migrate Keyring"
msgstr "遷移鑰匙環"

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:269
msgid "Migrate Keys"
msgstr "遷移鑰匙"

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:130
msgid "Migration required"
msgstr "需要遷移"

#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:90
msgid "Migration required to support passphrase protection"
msgstr "遷移需要有密碼保護"

#: src/components/pool/PoolInfo.tsx:28
msgid "Minimum Difficulty"
msgstr "最小難度"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:629
msgid "Mint NFT"
msgstr "鑄造NFT"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:213
msgid "Minted at Block Height"
msgstr "鑄造於區塊高度"

#: src/components/offers2/OfferBuilderNFT.tsx:61
msgid "Minter"
msgstr "鑄造者"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:172
msgid "Minter DID"
msgstr "鑄造者DID"

#: src/components/offers/OfferSummaryRow.tsx:124
msgid "Minter:"
msgstr "鑄造者:"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:426
msgid "MintGarden URL"
msgstr "MintGarden 網址"

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:90
#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:94
#: src/components/settings/SettingsExpiringOffers.tsx:24
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/components/plot/PlotHarvester.tsx:109
msgid "Missing Keys"
msgstr "缺少密鑰"

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:325
msgid "Missing partials"
msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:641
#~ msgid "Missing preview_image_hash key"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:637
#~ msgid "Missing preview_video_hash key"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:359
#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:373
msgid "Missing signage points"
msgstr ""

#: src/components/walletConnect/WalletConnectConnections.tsx:83
msgid "More Info"
msgstr "更多資訊"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:114
msgid "More memory slightly increases speed"
msgstr "增加更多記憶體稍微提高速度"

#: src/components/harvest/HarvesterDetail.tsx:129
msgid "more space"
msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:331
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:375
msgid "Move NFT to Profile"
msgstr "移動 NFT 到個人檔案"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:225
msgid "Move to Profile"
msgstr "移動到個人檔案"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:278
msgid "Multi-select"
msgstr "多選"

#: src/components/addressbook/AddressBookSideBar.tsx:160
#: src/components/addressbook/MyContact.tsx:112
msgid "My Contact Info"
msgstr ""

#: src/components/settings/ProfileView.tsx:95
msgid "My DID"
msgstr "我的去中心化個人檔案"

#: src/components/harvest/HarvesterLatency.tsx:27
#: src/components/harvest/HarvesterLatency.tsx:27
msgid "N/A"
msgstr ""

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:47
#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:105
#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:163
#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:351
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:50
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:108
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:166
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:366
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:576
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:801
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:121
msgid "Need some {currencyCode}?"
msgstr "需要一些 {currencyCode} 嗎？"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:584
msgid "Net Proceeds"
msgstr "淨收益"

#: src/components/farm/card/NetspaceCards.tsx:13
msgid "Netspace"
msgstr ""

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:607
msgid "Network Fee (Optional)"
msgstr "網路費用(可選)"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardNetworkName.tsx:14
msgid "Network Name"
msgstr "網路名稱"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:291
msgid "New Address"
msgstr "新位址"

#: src/components/notification/utils.ts:105
msgid "New counter offer"
msgstr "新的對價報價"

#: src/components/notification/utils.ts:101
msgid "New offer"
msgstr "新報價"

#: src/components/settings/ChangePassphrasePrompt.tsx:212
msgid "New Passphrase"
msgstr "新的私鑰密碼"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:882
msgid "New Proof Hash"
msgstr "新的驗證哈希值"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:876
msgid "New Puzzle Hash"
msgstr "新的謎題哈希值"

#: src/components/block/Block.jsx:260
#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:143
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:213
#: src/components/offers2/OfferBuilderNFTSection.tsx:44
#: src/components/settings/Settings.tsx:38
#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:81
#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:160
msgid "NFT"
msgstr "NFT"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:262
#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:336
msgid "NFT {nftId} is already used in this offer"
msgstr "NFT {nftId} 已在此報價單中使用"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:473
#~ msgid "NFT Coin Id"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:73
msgid "NFT Coin ID"
msgstr "NFT 代幣 ID"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:726
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:823
msgid "NFT Coin Ids"
msgstr "NFT 代幣 ID"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:619
msgid "NFT details not available"
msgstr "NFT詳細資料不可用"

#: src/components/offers2/OfferBuilderNFTRoyalties.tsx:172
msgid "NFT has no royalties"
msgstr "NFT 沒有版稅"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:212
msgid "NFT holder address"
msgstr "NFT 持有者地址"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:55
#: src/components/offers2/OfferBuilderNFT.tsx:54
#: src/components/signVerify/SigningEntityNFT.tsx:65
msgid "NFT ID"
msgstr "NFT ID"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:215
msgid "NFT Identifier"
msgstr "NFT標識符"

#: src/components/offers/NFTOfferPreview.tsx:44
msgid "NFT identifier does not reference a valid NFT coin."
msgstr "NFT標識符未引用有效的NFT代幣。"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:818
msgid "NFT Launcher Id"
msgstr "NFT 發射器 ID"

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:207
msgid "NFT Move Failed"
msgstr "NFT移動失敗"

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:182
#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:200
msgid "NFT Move Pending"
msgstr "NFT待移動"

#: src/components/offers/NFTOfferPreview.tsx:105
#: src/components/offers2/OfferBuilderNFT.tsx:103
msgid "NFT not specified"
msgstr "NFT未指定"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:498
msgid "NFT Purchase Price"
msgstr "NFT購買價格"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:264
msgid "NFT Status Update Failed"
msgstr "NFT狀態更新失敗"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:254
msgid "NFT Status Updated"
msgstr "NFT狀態已更新"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:179
msgid "NFT Transfer Failed"
msgstr "NFT轉移失敗"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:173
msgid "NFT Transfer Pending"
msgstr "NFT轉移待處理"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:53
msgid "NFTs"
msgstr "NFT"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:106
msgid "NFTs that have been categorized by the creator as objectionable content will be hidden by default."
msgstr "由創作者歸類為不適當內容的 NFT 將默認隱藏。"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:89
msgid "No"
msgstr ""

#: src/components/notification/NotificationsMenu.tsx:53
msgid "No activities yet"
msgstr "目前還沒有任何活動"

#: src/components/farm/card/FarmCardLastHeightFarmed.tsx:15
#~ msgid "No blocks farmed yet"
#~ msgstr "No blocks farmed yet"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:223
#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:323
msgid "No CAT wallet found for {assetId} token"
msgstr "找不到 {assetId} 代幣的 CAT 錢包"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:258
msgid "No connected applications"
msgstr "尚未連接應用程式"

#: src/components/addressbook/AddressBookSideBar.tsx:89
msgid "No Contacts"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:397
msgid "No CPU Affinity"
msgstr "無 CPU 關聯性"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:370
msgid "No current offers"
msgstr "目前無報價單"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:331
msgid "No Custom Permissions"
msgstr "無自訂權限"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:439
msgid "No file available"
msgstr "無可用檔案"

#: src/components/offers2/OfferIncomingTable.tsx:259
msgid "No incoming offers"
msgstr "無收到的報價單"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectPairInfoDialog.tsx:115
msgid "No Paired Keys"
msgstr "無已配對的金鑰"

#: src/components/plot/PlotHarvesterPlots.tsx:126
msgid "No plots yet"
msgstr "還沒有耕地"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:125
msgid "No private keys for one or both addresses. Safe only if you are sending rewards to another wallet."
msgstr "一方或雙方地址缺少私鑰。只有在將獎勵發送到其他錢包時才算安全。"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:165
#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:193
#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:303
msgid "No standard wallet found"
msgstr "找不到標準錢包"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:29
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:29
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:29
msgid "Node ID"
msgstr "節點 ID"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:1011
msgid "Non Observer Derivation"
msgstr ""

#: src/components/did/DIDProfileDropdown.tsx:98
#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:362
#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:390
#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:408
#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:87
#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:125
#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:162
#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:199
#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:236
#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:131
#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:273
#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:96
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:396
msgid "None (0)"
msgstr "無 (0)"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:72
msgid "None of your plots have passed the plot filter yet."
msgstr "你還沒有任何的耕地通過篩選。"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:99
msgid "Normal (RAM required: 256G)"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:123
#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:170
#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:194
msgid "Not available"
msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardNotAvailable.tsx:19
#: src/components/farm/card/FarmCardNotAvailable.tsx:22
#: src/components/nfts/NFTMetadata.tsx:22
#: src/components/offers2/OfferBuilderValue.tsx:73
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:20
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:307
#: src/components/walletConnect/WalletConnectConfirmDialog.tsx:143
msgid "Not Available"
msgstr "尚無"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:131
#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:178
#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardConnectionStatus.tsx:16
msgid "Not connected"
msgstr "未連線"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:139
#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:186
msgid "Not running"
msgstr ""

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:14
#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:44
msgid "Not Synced"
msgstr "未同步"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:152
msgid "Note that this does not change your pooling payout addresses. This only affects old format plots, and the 0.125XCH reward for pooling plots."
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:99
msgid "Note: the farmer public key corresponding to the current logged-in wallet is {farmerPublicKeyForFingerprint}"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:66
msgid "Note: the pool public key corresponding to the current logged-in wallet is {poolPublicKeyForFingerprint}"
msgstr ""

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:146
msgid "Notification has successfully been sent to a full node and included in the mempool."
msgstr "通知已成功發送到完整節點並包含在記憶池中。"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:214
msgid "Notification recipient's address"
msgstr "通知接收者的地址"

#: src/components/settings/Settings.tsx:42
#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:30
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:366
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:551
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:673
msgid "Notify Current Owner"
msgstr "通知目前擁有者"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:784
msgid "Number of Backup Ids Needed"
msgstr "需要的備份 ID 數量"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:168
#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:181
msgid "Number of buckets"
msgstr "桶數量"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:200
msgid "Number of buckets for phase 3 & 4"
msgstr "第三與第四階段的桶數"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:601
msgid "Number of NFTs"
msgstr "NFT 數量"

#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:186
msgid "Number of plots"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:106
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:140
msgid "Number of Plots"
msgstr "耕地數量"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:130
msgid "Number of threads"
msgstr "執行緒數量"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:488
msgid "Number of threads for a decompressor context."
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:281
msgid "Number of threads for C table processing"
msgstr "C 表處理的執行緒數量"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:253
msgid "Number of threads for F1 generation"
msgstr "F1 生成的執行緒數量"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:267
msgid "Number of threads for forward propagation"
msgstr "前向傳播的執行緒數量"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:295
msgid "Number of threads for Phase 2"
msgstr "Phase 2 的執行緒數量"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:309
msgid "Number of threads for Phase 3"
msgstr "Phase 3 的執行緒數量"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:366
msgid "Objectionable Content"
msgstr "有爭議的內容"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:149
msgid "Occupied space"
msgstr "佔用空間"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:444
msgid "Offer"
msgstr "提案"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:413
#: src/components/offers2/OfferNavigationHeader.tsx:16
msgid "Offer Builder"
msgstr "報價單生成器"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:173
#: src/components/offers2/OfferBuilderValue.tsx:216
#: src/components/offers2/OfferBuilderViewer.tsx:283
msgid "Offer cannot be accepted because you don't possess the requested assets"
msgstr "因為你沒有被請求的資產，所以不能接受報價單。"

#: src/components/offers/OfferDataDialog.tsx:29
#: src/components/offers/OfferDataDialog.tsx:37
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:432
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:467
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:970
msgid "Offer Data"
msgstr "報價單資料"

#: src/components/offers2/OfferBuilderViewerDialog.tsx:54
msgid "Offer Details"
msgstr "報價單詳細資料"

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:184
msgid "Offer Expiration"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsExpiringOffers.tsx:43
msgid "Offer Expiration Time"
msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderImport.tsx:58
msgid "Offer file is too large (> 1MB)"
msgstr "報價單檔案太大 (> 1MB)"

#: src/hooks/useAcceptOfferHook.tsx:99
msgid "Offer has been accepted and is awaiting confirmation."
msgstr "報價單已接受，正在等待確認。"

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationCountdown.tsx:31
msgid "Offer has expired"
msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:103
#~ msgid "Offer has expired and cannot be accepted."
#~ msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:111
msgid "Offer has expired."
msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:481
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:495
msgid "Offer Id"
msgstr "報價單ID"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:394
msgid "Offer Management"
msgstr "報價單管理"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:333
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:421
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:518
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:634
msgid "Offer Shared"
msgstr "分享報價單"

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationCountdown.tsx:16
#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationCountdown.tsx:21
#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationCountdown.tsx:26
msgid "Offer will expire in {0} {1}"
msgstr ""

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:755
#~ msgid "OfferBin URL"
#~ msgstr "OfferBin URL"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:215
#: src/components/offers2/CancelOfferList.tsx:80
msgid "Offered"
msgstr "已報價"

#: src/components/offers2/OfferBuilderTradeColumn.tsx:24
#: src/components/offers2/OfferIncomingTable.tsx:64
msgid "Offering"
msgstr "報價中"

#: src/components/offers/utils.ts:145
#~ msgid "Offering: [{makerString}], Requesting: [{takerString}]"
#~ msgstr "Offering: [{makerString}], Requesting: [{takerString}]"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:641
msgid "Offerpool URL"
msgstr "Offerpool網址"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:67
#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:245
msgid "Offers"
msgstr "報價單"

#: src/components/offers2/OfferNavigationHeader.tsx:19
msgid "Offers are a way to trade assets in a genuinely peer-to-peer way that eliminates counterparty risk."
msgstr "報價單是以真正的點對點方式交易資產的一種方式，可以消除對手方風險。"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:397
msgid "Offers are a way to trade assets in a genuinely peer-to-peer way to eliminate counterparty risk."
msgstr "報價單是一種以真正的點對點方式交易資產的方式，可以消除對手方風險。"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:446
msgid "Offers you accepted"
msgstr "您已接受報價單"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:445
msgid "Offers you created"
msgstr "已建立你的報價單"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:209
#: src/components/offers/OfferDataDialog.tsx:58
#: src/components/plotNFT/PlotNFTGetPoolLoginLinkDialog.tsx:86
msgid "OK"
msgstr "好"

#: src/components/offers/OfferAcceptConfirmationDialog.tsx:56
msgid "Once you accept this offer, you will not be able to cancel the transaction. Are you sure you want to accept this offer?"
msgstr "一旦你接受此報價單，您將無法取消交易。您確定要接受此報價單嗎?"

#: src/components/nfts/NFTTransferAction.tsx:93
msgid "Once you initiate this transfer, you will not be able to cancel the transaction. Are you sure you want to transfer {0} NFTs?"
msgstr "一旦您啟動此轉帳，您將無法取消交易。您確定要轉帳 {0} 個 NFT 嗎？"

#: src/components/nfts/NFTTransferConfirmationDialog.tsx:40
msgid "Once you initiate this transfer, you will not be able to cancel the transaction. Are you sure you want to transfer the NFT?"
msgstr "一旦啟動此轉帳，您將無法取消交易。您確定要轉帳這個 NFT 嗎？"

#: src/components/offers2/OfferBuilderViewer.tsx:287
msgid "One or more unknown tokens are being offered. Be sure to verify that the asset IDs of the offered tokens match the asset IDs of the tokens you are expecting."
msgstr "正在提供一個或多個未知代幣。請確保驗證所提供的代幣的資產ID是否與您預期接收的代幣的資產ID相匹配。"

#: src/components/offers/OfferAcceptConfirmationDialog.tsx:35
msgid "One or more unknown tokens are being offered. Please verify that the asset IDs of the tokens listed below match the asset IDs of the tokens you expect to receive."
msgstr "正在提供一個或多個未知代幣。請驗證以下列出的代幣的資產ID是否與您預期接收的代幣的資產ID相匹配。"

#: src/components/offers2/OfferBuilderNFTSection.tsx:45
msgid "One-of-a-kind Collectible assets"
msgstr "獨一無二的收藏品資產"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:316
msgid "Open in Browser"
msgstr "在瀏覽器中打開"

#: src/hooks/useOpenUnsafeLink.tsx:60
msgid "Open Link"
msgstr "打開連結"

#: src/components/offers2/OfferEditorCancelConflictingOffersDialog.tsx:312
msgid "Open offers required to be canceled to refill spendable amount"
msgstr "開啟的報價單需要取消以填充可用金額"

#: src/components/offers2/OfferEditorCancelConflictingOffersDialog.tsx:334
msgid "Open offers which lock the same assets as the new offer"
msgstr "開啟的報價單鎖定與新報價單相同的資產"

#: src/components/offers2/OfferBuilderFeeSection.tsx:55
msgid "Optional network fee to expedite acceptance of your offer"
msgstr "可選的網路費用以加快您的報價單接受速度"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:41
msgid "Options"
msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderImport.tsx:132
#: src/components/signVerify/VerifyMessageImport.tsx:154
msgid "or <0>browse</0> on your computer"
msgstr "或在您的電腦上<0>瀏覽</0>"

#: src/components/offers/OfferImport.tsx:170
msgid "or Paste (⌘V) an Offer blob"
msgstr "或粘貼（⌘V）一個報價單數據塊"

#: src/components/offers/OfferImport.tsx:170
msgid "or Paste (Ctrl-V) an Offer blob"
msgstr "或粘貼（Ctrl-V）一個報價單數據塊"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:282
msgid "Override the thread count for C table processing"
msgstr "覆蓋 C 表處理的線程數"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:254
msgid "Override the thread count for F1 generation"
msgstr "覆蓋 F1 生成的線程數"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:268
msgid "Override the thread count for forward propagation"
msgstr "覆蓋正向傳播的線程數"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:296
msgid "Override the thread count for Phase 2"
msgstr "覆蓋 Phase 2 的線程數"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:310
msgid "Override the thread count for Phase 3"
msgstr "覆蓋 Phase 3 的線程數"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:87
msgid "Owner Address"
msgstr "擁有者地址"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:108
msgid "Owner DID"
msgstr "擁有者的去中心化個人檔案"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:148
msgid "Owner Public Key"
msgstr "擁有者公鑰"

#: src/components/plot/add/PlotAddForm.tsx:176
msgid "p2SingletonPuzzleHash is not defined"
msgstr "未定義p2SingletonPuzzleHash"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectPairInfoDialog.tsx:86
msgid "Pair does not exists"
msgstr "配對不存在"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectPairInfoDialog.tsx:77
msgid "Pair Information"
msgstr "配對信息"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectPairInfoDialog.tsx:99
msgid "Paired Keys"
msgstr "配對的密鑰"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:464
msgid "Parallel Decompressor Count"
msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:936
msgid "Parent Coin Info"
msgstr "父幣信息"

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:317
msgid "Partials found but not sent to pools. This usually happens when a partial is found before connections to pools are established"
msgstr ""

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:299
msgid "Partials not good enough for difficulties for corresponding pools"
msgstr ""

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:257
#~ msgid "Partials not good enough or rejected by pools"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:307
msgid "Partials sent to pools but received error responses"
msgstr ""

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:291
msgid "Partials sent to pools but too late"
msgstr ""

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:283
msgid "Partials successfully sent and acknowledged by pools"
msgstr ""

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:147
#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:148
#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:138
#: src/components/settings/RemovePassphrasePrompt.tsx:130
#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:175
#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:184
msgid "Passphrase"
msgstr "私鑰密碼"

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:209
#: src/components/settings/ChangePassphrasePrompt.tsx:267
#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:234
msgid "Passphrase Hint"
msgstr "私鑰密碼提示"

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:208
#: src/components/settings/ChangePassphrasePrompt.tsx:266
#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:233
msgid "Passphrase Hint (Optional)"
msgstr "私鑰密碼提示(可選)"

#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:61
msgid "Passphrase protection has been disabled"
msgstr "私鑰密碼保護已經禁用"

#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:99
msgid "Passphrase protection is disabled"
msgstr "私鑰密碼保護已禁用"

#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:96
msgid "Passphrase protection is enabled"
msgstr "私鑰密碼保護已開啟"

#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:91
msgid "Passphrase support requires migrating your keys to a new keyring"
msgstr "啟用私鑰密碼保護需要將您的私鑰遷移到新的私鑰環。"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:254
msgid "Paste link"
msgstr "貼上連結"

#: src/components/offers/OfferDataEntryDialog.tsx:33
#: src/components/offers/OfferImport.tsx:157
msgid "Paste Offer Data"
msgstr "貼上報價單資料"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:245
msgid "Paste the address from WalletConnect below."
msgstr "在下方貼上 WalletConnect 的地址。"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:303
msgid "Payout Address"
msgstr "付款地址"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardPeakHeight.tsx:14
msgid "Peak Height"
msgstr "峰值高度"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:41
msgid "Pending"
msgstr "待確認中"

#: src/components/offers/utils.ts:116
msgid "Pending Accept"
msgstr "等待接受"

#: src/components/offers/utils.ts:120
msgid "Pending Cancel"
msgstr "等待取消"

#: src/components/offers/utils.ts:118
msgid "Pending Confirm"
msgstr "等待確認"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:191
msgid "Pending removal"
msgstr "等待移除"

#: src/hooks/useOpenUnsafeLink.tsx:67
msgid "Please check the following link to verify the site you are going to visit. Proceed at your own risk."
msgstr "請檢查以下連結以驗證您要訪問的網站。請自行承擔風險。"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:139
#: src/hooks/useBlockchainNotifications.tsx:158
msgid "Please Confirm"
msgstr "請確認"

#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:45
#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:73
msgid "Please enter a passphrase"
msgstr "請輸入私鑰密碼"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:104
msgid "Please enter a URI"
msgstr "請輸入 URI"

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:82
msgid "Please enter a valid numeric fee"
msgstr "請輸入有效的數值費用"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:588
msgid "Please enter an amount"
msgstr "請輸入數量"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:327
msgid "Please enter an amount for {0} token"
msgstr "請輸入 {0} 代幣的數量"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:229
msgid "Please enter an amount for {catName} token"
msgstr "請輸入 {catName} 代幣的數量"

#: src/components/offers/OfferEditor.tsx:107
msgid "Please enter an amount for each row"
msgstr "請為每一行輸入數量"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:580
msgid "Please enter an NFT identifier"
msgstr "請輸入 NFT 標識符"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:162
#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:298
msgid "Please enter an XCH amount"
msgstr "請輸入 XCH 金額"

#: src/components/settings/ChangePassphrasePrompt.tsx:86
msgid "Please enter your current passphrase, and a new passphrase"
msgstr "請輸入您當前的私鑰密碼和新的私鑰密碼"

#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:85
#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:106
#: src/components/settings/RemovePassphrasePrompt.tsx:58
msgid "Please enter your passphrase"
msgstr "請輸入你的私鑰密碼"

#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:99
msgid "Please enter your passphrase to proceed"
msgstr "請輸入你的私鑰密碼以繼續"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:385
msgid "Please restart your harvester in order for any changes to take effect."
msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:155
msgid "Please select a profile to move the NFT to."
msgstr "請選擇一個檔案以移動該NFT。"

#: src/components/offers/OfferEditor.tsx:105
msgid "Please select an asset for each row"
msgstr "請為每一行選擇一個資產"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:218
#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:317
msgid "Please select an asset for each token"
msgstr "請為每個代幣選擇一個資產"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:586
msgid "Please select an asset type"
msgstr "請選擇一種資產類型"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:95
#~ msgid "Please select an empty folder"
#~ msgstr ""

#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:113
msgid "Please select at least one key"
msgstr "請至少選擇一個金鑰"

#: src/util/offerBuilderDataToOffer.ts:78
msgid "Please specify at least one offered asset"
msgstr "請至少指定一個報價的資產"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:63
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:67
msgid "Please specify final directory"
msgstr "請指定最終目錄"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:123
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:127
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:68
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:72
msgid "Please specify temporary directory"
msgstr "請指定臨時目錄"

#: src/components/offers2/OfferBuilderViewer.tsx:223
msgid "Please wait for wallet synchronization"
msgstr "請等待錢包同步"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:396
msgid "Plot"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:51
msgid "Plot Count"
msgstr "耕地數量"

#: src/components/harvest/HarvesterPlotDetails.tsx:159
msgid "Plot details"
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:223
msgid "Plot Id"
msgstr "耕地 ID"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:72
msgid "Plot in Parallel"
msgstr "平行耕地"

#: src/components/plot/PlotHarvesterPlots.tsx:23
msgid "Plot is duplicate of {0}"
msgstr "耕地與 {0} 重複"

#: src/components/plot/PlotHarvesterPlots.tsx:45
msgid "Plot Key"
msgstr "耕地金鑰"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:198
msgid "Plot NFT Plot Target Address"
msgstr "耕地NFT目標地址"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:202
msgid "Plot NFT Pool Contract Address"
msgstr "耕地 NFT 農會合約地址"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:109
#: src/components/plotNFT/PlotNFTChangePool.tsx:82
msgid "Plot NFT with p2_singleton_puzzle_hash {plotNFTId} does not exists"
msgstr "耕地 NFT 的 p2_singleton_puzzle_hash {plotNFTId} 不存在"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:246
msgid "Plot pass ratio"
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:207
msgid "Plot Public Key"
msgstr "耕地公鑰"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:87
#~ msgid "Plot Size"
#~ msgstr "Plot Size"

#: src/components/harvest/HarvesterPlotDetails.tsx:175
msgid "Plot Sizes"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:64
msgid "Plot to a Plot NFT"
msgstr "耕地到耕地NFT"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:44
msgid "PlotNFT is transitioning to (target state). This can take a while. Please do not close the application until this is finalized."
msgstr "農場正在切換到 (target state). 這可能會需要一段時間. 在完成之前, 請不要關閉應用程式."

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:99
#: src/components/plot/PlotHarvester.tsx:97
msgid "Plots"
msgstr "耕地"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewHero.tsx:34
msgid "Plots are allocated space on your hard drive used to farm and earn Chia.  <0>Learn more</0>"
msgstr "耕地是在你硬碟上劃出的空間，用於耕種來賺取 Chia。 <0>了解更多</0>"

#: src/components/plot/card/PlotCardPlotsFailedToOpen.tsx:11
msgid "Plots Failed To Open"
msgstr "耕地無法打開"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:217
msgid "Plots in the same queue will run in serial"
msgstr "在相同佇列中的耕地將按順序運行"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:21
msgid "Plots Passed Filter"
msgstr "通過篩選的耕地"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:219
#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:299
msgid "Plots passing filter"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:420
msgid "Plots Refresh Interval (seconds)"
msgstr ""

#: src/components/plot/card/PlotCardNotFound.tsx:11
msgid "Plots With Missing Keys"
msgstr "缺少密鑰的耕地"

#: src/components/plot/add/PlotAddChoosePlotter.tsx:100
msgid "Plotter"
msgstr "繪圖機"

#: src/components/plot/PlotPlotting.tsx:45
#: src/components/plot/queue/PlotQueueIndicator.tsx:35
msgid "Plotting"
msgstr "規劃耕地中"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:65
msgid "Plotting in parallel can save time. Otherwise, add plot(s) to the queue."
msgstr "平行規劃耕地可節省時間。若不，新增耕地至隊列。"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:38
msgid "Plotting Manager"
msgstr "耕地管理員"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:77
msgid "Plotting to a Plot NFT allows you the flexibility to join a pool or solo farm. You can easily switch between different pools or solo farming at any time. If you choose not to plot to a Plot NFT, you will need to replot in order to join any of the standard pools."
msgstr "規劃耕地至耕地NFT可讓您靈活選擇加入農會或單獨耕作。您隨時可以輕鬆切換不同的農會或單獨耕作。如果您選擇不規劃至耕地NFT，您將需要重新規劃耕地以加入任何標準農會。"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:326
msgid "Plotting with bitfield enabled has about 30% less overall writes and is now almost always faster. You may see reduced memory requirements with bitfield plotting disabled. If your CPU design is from before 2010 you may have to disable bitfield plotting."
msgstr "以 bitfield 規劃耕地可減少約 30％ 的總寫入量且如今也幾乎較快。 關閉 Bitfield 規劃耕地有可能降低記憶體需求。如果你的 CPU 是 2010 年以前的設計很有可能需要關閉 bitfield 規劃耕地。"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:163
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:197
msgid "Points Found in Last 24 Hours"
msgstr "最近 24 小時內所發現的積分"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:154
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:188
msgid "Points Found Since Start"
msgstr "自開始以來所發現的積分"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:172
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:206
msgid "Points Successful in Last 24 Hours"
msgstr "過去24小時有效的積分"

#: src/components/plot/PlotHarvesterPlots.tsx:64
msgid "Pool Contract Address"
msgstr "農會合約地址"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectPool.tsx:34
msgid "Pool does not provide relativeLockHeight."
msgstr "該池不提供relativeLockHeight（相對鎖定高度）。"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectPool.tsx:31
msgid "Pool does not provide targetPuzzleHash."
msgstr "該池不提供targetPuzzleHash（目標拼圖哈希）。"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:186
msgid "Pool Farming"
msgstr ""

#: src/components/plot/PlotHarvesterPlots.tsx:51
msgid "Pool Key"
msgstr "池金鑰"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTGetPoolLoginLinkDialog.tsx:53
msgid "Pool Login Link"
msgstr "農會登入連結"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:77
msgid "Pool Payout Instructions"
msgstr "查看農會支付說明"

#: src/components/block/Block.jsx:211
#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:204
msgid "Pool Public Key"
msgstr "礦池公鑰"

#: src/components/plot/add/PlotAddForm.tsx:226
msgid "Pool public key is invalid"
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:219
msgid "Pool Puzzle Hash"
msgstr "池拼圖雜湊值"

#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:41
msgid "Pool Reward"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:141
msgid "Pool Reward Address"
msgstr "礦池獎勵地址"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:120
msgid "Pool Reward Address is not properly formatted."
msgstr "農會獎勵地址並不符合格式。"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:115
msgid "Pool Reward Address must not be empty."
msgstr "農會獎勵地址不能為空。"

#: src/components/block/Block.jsx:232
msgid "Pool Reward Amount"
msgstr "礦池勵數量"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:234
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:271
#: src/components/plotNFT/PlotNFTUnconfirmedCard.tsx:69
msgid "Pool:"
msgstr "農會："

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:118
#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:273
#: src/components/plotNFT/PlotNFTExternalState.tsx:25
#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:57
msgid "Pooling"
msgstr "正在為農會耕種中"

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:278
msgid "Pooling Health"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:39
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:39
#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:95
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:39
msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:95
#: src/components/plotNFT/PlotNFTChangePool.tsx:76
msgid "Preparing Plot NFT"
msgstr "正在準備農場"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:103
msgid "Preparing standard wallet"
msgstr "正在準備標準錢包"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:244
#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:246
#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:249
#: src/components/offers2/OfferBuilderNFT.tsx:75
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:316
#~ msgid "Preview image uris"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:310
msgid "Preview image URL {index}"
msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:621
#~ msgid "Preview URL is not valid"
#~ msgstr "Preview URL is not valid"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:332
#~ msgid "Preview video uris"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:327
msgid "Preview video URL {index}"
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:257
#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:133
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: src/components/block/Block.jsx:178
msgid "Previous Header Hash"
msgstr "上一個區塊鏈頭哈希"

#: src/components/offers2/OfferEditorCancelConflictingOffersDialog.tsx:360
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#: src/components/settings/ProfileView.tsx:57
msgid "Profile Name"
msgstr "個人檔案名稱"

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:142
msgid "Profile Name (Optional)"
msgstr "個人檔案名稱(可選)"

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:88
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:91
msgid "Profiles"
msgstr ""

#: src/components/settings/Settings.tsx:37
#: src/components/settings/SettingsProfiles.tsx:50
msgid "Profiles (DIDs)"
msgstr "個人檔案(DIDs)"

#: src/components/block/Block.jsx:203
msgid "Proof of Space Size"
msgstr "空間證明的大小"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:179
msgid "Proofs"
msgstr "證明"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:25
msgid "Proofs Found"
msgstr "發現證明數"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:924
msgid "Proofs Hash"
msgstr "證明哈希"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:911
msgid "Proofs Object (Key Value Pairs)"
msgstr "證明物件 (鍵值對)"

#: src/components/nfts/NFTProperties.tsx:101
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: src/components/pool/PoolInfo.tsx:23
msgid "Protocol Version"
msgstr "協議版本"

#: src/components/settings/SettingsAdvanced.tsx:86
msgid "Prove or verify possession of a wallet address, NFT, or DID using a digital signature."
msgstr "使用數位簽章證明或驗證對錢包地址、NFT或DID的所有權。"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:887
msgid "Provider Inner Puzzle Hash"
msgstr "提供者內部拼圖哈希"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:219
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:252
msgid "Public Key"
msgstr "公鑰"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:473
msgid "Purchase Summary"
msgstr "購買摘要"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:146
msgid "Puzzle Decorator"
msgstr "拼圖裝飾器"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:216
#: src/components/plot/PlotPlotting.tsx:22
msgid "Queue Name"
msgstr "隊列名稱"

#: src/components/plot/queue/PlotQueueIndicator.tsx:36
msgid "Queued"
msgstr "隊列"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:113
msgid "RAM max usage"
msgstr "最大記憶體使用量"

#: src/components/nfts/NFTRankings.tsx:74
msgid "Rankings"
msgstr "排名"

#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:123
msgid "Receive general announcement notifications from connected Dapps"
msgstr "接收來自連接的 Dapps 的一般公告通知"

#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:94
msgid "Receive offer notifications from connected Dapps"
msgstr "接收來自連接的 Dapps 的報價通知"

#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:69
msgid "Receive push notifications when your wallet is minimized"
msgstr "在您的錢包最小化時接收推送通知"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:103
msgid "Recommended"
msgstr "建議"

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:114
#~ msgid "Recommended: 0.000005 XCH"
#~ msgstr "Recommended: 0.000005 XCH"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:404
msgid "Recursive Plot Scan"
msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:569
msgid "Refresh NFT data"
msgstr "刷新NFT資料"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewHero.tsx:46
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:63
msgid "Refresh Plots"
msgstr "刷新耕地"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:270
#: src/components/walletConnect/WalletConnectConfirmDialog.tsx:173
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: src/components/pool/PoolInfo.tsx:33
msgid "Relative Lock Height"
msgstr "相對鎖定高度"

#: src/electron/main.tsx:1059
#~ msgid "Release Notes"
#~ msgstr "Release Notes"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:292
msgid "Relist Offer"
msgstr ""

#: src/components/plot/PlotHarvester.tsx:61
msgid "Remote"
msgstr "遠端"

#: src/components/harvest/HarvesterDetail.tsx:47
msgid "Remote Harvester"
msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferEditorCancelConflictingOffersDialog.tsx:359
msgid "Remove Conflicting Offer"
msgstr "移除衝突的報價單"

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:111
msgid "Remove from the list"
msgstr ""

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:247
msgid "Remove keys from old keyring upon successful migration"
msgstr "成功遷移後從舊金鑰圈中移除金鑰"

#: src/components/settings/RemovePassphrasePrompt.tsx:112
#: src/components/settings/RemovePassphrasePrompt.tsx:172
#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:147
msgid "Remove Passphrase"
msgstr "移除私鑰密碼"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:209
#: src/components/vcs/VCCard.tsx:301
msgid "Remove Verifiable Credential"
msgstr "移除可驗證憑證"

#: src/components/plot/queue/PlotQueueIndicator.tsx:37
msgid "Removing"
msgstr "移除中"

#: src/electron/main.tsx:1074
#~ msgid "Report an Issue..."
#~ msgstr "Report an Issue..."

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:225
#: src/components/offers2/CancelOfferList.tsx:95
msgid "Requested"
msgstr "已請求"

#: src/components/offers2/OfferBuilderTradeColumn.tsx:31
#: src/components/offers2/OfferIncomingTable.tsx:44
msgid "Requesting"
msgstr "正在請求"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:311
msgid "Requests a complete listing of the offers associated with the current wallet key"
msgstr "請求與當前錢包金鑰關聯的所有報價單的完整清單"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:30
msgid "Requests a complete listing of the wallets associated with the current wallet key"
msgstr "請求與當前錢包金鑰關聯的所有錢包的完整清單"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:587
msgid "Requests a full or paginated listing of NFTs associated with one or more wallets associated with the current wallet key"
msgstr "請求與當前錢包金鑰關聯的一個或多個錢包中的 NFT 的完整或分頁清單"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:1020
msgid "Requests a master public key from your wallet"
msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:277
msgid "Requests a new receive address associated with the current wallet key"
msgstr "請求與當前錢包金鑰關聯的新接收地址"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:616
msgid "Requests details for a specific NFT"
msgstr "請求特定 NFT 的詳細資料"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:44
msgid "Requests details for a specific transaction"
msgstr "請求特定交易的詳細資料"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:58
msgid "Requests the asset balance for a specific wallet associated with the current wallet key"
msgstr "請求與當前錢包金鑰關聯的特定錢包的資產餘額"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:75
msgid "Requests the asset balances for specific wallets associated with the current wallet key"
msgstr "請求與當前錢包金鑰關聯的特定錢包的資產餘額"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:518
msgid "Requests the CAT asset ID for a specific CAT wallet"
msgstr "請求特定 CAT 錢包的 CAT 資產ID"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:92
msgid "Requests the current receive address associated with the current wallet key"
msgstr "請求與當前錢包金鑰關聯的當前接收地址"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:490
msgid "Requests the details for a specific offer"
msgstr "請求特定報價單的詳細資料"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:746
msgid "Requests the number of NFTs associated with one or more wallets associated with the current wallet key"
msgstr "請求與當前錢包金鑰關聯的一個或多個錢包中的 NFT 數量"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:356
msgid "Requests the number of offers associated with the current wallet key"
msgstr "請求與當前錢包金鑰關聯的報價單數量"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:475
msgid "Requests the raw offer data for a specific offer"
msgstr "請求特定報價單的原始數據"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:461
msgid "Requests the summarized details of a specific offer"
msgstr "請求特定報價單的摘要詳細資料"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:302
msgid "Requests the syncing status of current wallet"
msgstr "請求當前錢包的同步狀態"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:426
msgid "Requests the validity status of a specific offer"
msgstr "請求特定報價單的有效性狀態"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:241
msgid "Requests the verification status for a digital signature"
msgstr "請求數位簽名的驗證狀態"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:314
msgid "Require Confirmation"
msgstr "需要確認"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:286
#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:348
#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:436
#: src/components/offers/OfferEditor.tsx:172
#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:391
#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:266
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:379
msgid "Reset WalletConnect Permissions"
msgstr "重置 WalletConnect 權限"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:663
#~ msgid "Response too large"
#~ msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:339
msgid "Restart Local Harvester to apply changes"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:352
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:343
msgid "Restore Default Dapp Permissions"
msgstr "還原默認 Dapp 權限"

#: src/components/settings/SettingsAdvanced.tsx:103
msgid "Resync"
msgstr "重新同步"

#: src/components/settings/ResyncPrompt.tsx:37
#: src/components/settings/SettingsAdvanced.tsx:95
msgid "Resync Wallet"
msgstr "重新同步錢包"

#: src/components/settings/SettingsAdvanced.tsx:111
msgid "Resyncing forces reloading data from the blockchain about your transactions without losing other locally stored information like open, accepted, or cancelled offer files. Resyncing will require you to restart the app."
msgstr "重新同步會強制重新從區塊鏈重新加載有關您的交易的數據，而不會丟失其他本地存儲的信息，例如打開的、已接受的或取消的報價單文件。重新同步將需要您重新啟動應用程序。"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:898
msgid "Reuse Puzzle Hash"
msgstr "重複使用拼圖哈希"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:335
msgid "Reverse"
msgstr "反轉"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:209
#: src/components/vcs/VCCard.tsx:311
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:930
msgid "Revoke Verifiable Credential"
msgstr "撤銷可驗證憑證"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:168
msgid "Revoked"
msgstr "已撤銷"

#: src/components/offers2/OfferBuilderNFTRoyalties.tsx:94
msgid "Royalties are built into the NFT, so they will automatically be accounted for when the offer is created/accepted."
msgstr "版稅內置於 NFT 中，因此在創建/接受報價單時將自動計算版稅。"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:639
msgid "Royalty Address"
msgstr "版稅地址"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:159
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:645
msgid "Royalty Percentage"
msgstr "版稅百分比"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:139
msgid "Runs the full node"
msgstr "運行全節點"

#: src/components/addressbook/ContactAdd.tsx:283
#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:297
#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:166
#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:114
#: src/components/settings/SettingsCustodyAutoClaim.tsx:75
#: src/components/settings/SettingsCustodyClawbackOutgoing.tsx:63
#: src/components/settings/SettingsDerivationIndex.tsx:85
#: src/components/settings/SettingsExpiringOffers.tsx:77
#: src/components/vcs/VCEditTitle.tsx:94
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:313
msgid "Save Offer File"
msgstr "保存報價單檔案"

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:226
#: src/components/settings/ChangePassphrasePrompt.tsx:275
#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:243
msgid "Save passphrase"
msgstr "保存私鑰密碼"

#: src/components/signVerify/SignMessageResultDialog.tsx:63
msgid "Save To File"
msgstr "保存到檔案"

#: src/components/fullNode/FullNodeBlockSearch.tsx:38
msgid "Search block by header hash"
msgstr "以區塊表頭雜湊值搜尋區塊"

#: src/components/offers/OfferSummaryRow.tsx:180
#: src/components/offers2/OfferBuilderValue.tsx:101
msgid "Search on Tail Database"
msgstr "在Tail數據庫中搜索"

#: src/components/addressbook/AddressBookSideBar.tsx:150
#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:266
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:169
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:108
msgid "Second temporary folder location"
msgstr "第二暫存資料夾位置"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:412
msgid "Secure"
msgstr "安全"

#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:93
msgid "Secure your keychain using a strong passphrase"
msgstr "使用強大的私鑰密碼來保護您的密鑰鏈"

#: src/components/notification/NotificationsMenu.tsx:63
msgid "See All Activity"
msgstr "查看所有活動"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:163
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:102
msgid "Select 2nd Temporary Directory"
msgstr "選擇第二個臨時目錄"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:320
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:256
msgid "Select an application"
msgstr "選擇應用程式"

#: src/components/nfts/NFTAutocomplete.tsx:69
msgid "Select an NFT"
msgstr "選擇 NFT"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:40
msgid "Select Final Directory"
msgstr "選擇最終目錄"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:88
msgid "Select Hybrid disk mode"
msgstr ""

#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:154
msgid "Select Keys"
msgstr ""

#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:247
msgid "Select keys which you want to share with WalletConnect"
msgstr "選擇您想要與 WalletConnect 共享的金鑰"

#: src/components/offers/OfferImport.tsx:160
msgid "Select Offer File"
msgstr "選擇報價單檔案"

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:245
#: src/components/signVerify/SigningEntityDID.tsx:75
msgid "Select Profile"
msgstr "選擇個人檔案"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:40
msgid "Select Temp/Final Directory"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:48
#~ msgid "Select Temporary Directory"
#~ msgstr "Select Temporary Directory"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:44
msgid "Select the final destination for the folder where you would like the plot to be stored. We recommend you use a large slow hard drive (like external HDD)."
msgstr "選擇您想將耕地儲存在的最終目錄。我們建議您使用大容量的慢速硬碟（例如外接硬碟）。"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:49
msgid "Select the temporary destination for the folder where you would like the plot to be stored. We recommend you use a fast drive."
msgstr "選擇您想將耕地暫時儲存在的目錄。我們建議您使用快速硬碟。"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:56
msgid "Select Your Client Mode"
msgstr "選擇您的客戶端模式"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:91
msgid "Select your Plot NFT"
msgstr "選擇您的耕地NFT"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:69
#~ msgid "Select your Plot NFT from the dropdown or create a new one."
#~ msgstr "Select your Plot NFT from the dropdown or create a new one."

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:80
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:139
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:184
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:78
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:123
msgid "Selected"
msgstr "已選擇"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectBase.tsx:93
msgid "Self pool. When you win a block you will earn XCH rewards."
msgstr "自己的農會。當你贏取一個區塊時你將獲得 XCH 獎勵。"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTExternalState.tsx:24
#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:55
msgid "Self Pooling"
msgstr "正在為自己的農會耕種中"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:310
msgid "Sell an NFT"
msgstr "出售NFT"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:311
msgid "Send Message"
msgstr "發送訊息"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:368
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:553
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:675
msgid "Send Notification"
msgstr "發送通知"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:179
msgid "Send offer notification"
msgstr "發送報價單通知"

#: src/components/nfts/NFTBurnDialog.tsx:160
msgid "Send to Address"
msgstr "發送到地址"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:109
msgid "Send Transaction"
msgstr "發送交易"

#: src/components/settings/SettingsCustody.tsx:45
msgid "Set a default time frame for all outbound XCH transactions."
msgstr "設置所有外發XCH交易的默認時間範圍。"

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:187
msgid "Set a time after which this offer expires."
msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:791
msgid "Set DID Name"
msgstr "設置DID名稱"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:808
msgid "Set NFT DID"
msgstr "設置NFT的DID"

#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:156
#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:271
#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:153
msgid "Set Passphrase"
msgstr "設定密碼"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:154
msgid "Set up keys manually"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:129
#: src/components/settings/Settings.tsx:74
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:269
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:772
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:916
msgid "Share Offer"
msgstr "分享報價單"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:387
msgid "Share on Dexie"
msgstr "分享到Dexie"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:611
#~ msgid "Share on Hashgreen DEX"
#~ msgstr "Share on Hashgreen DEX"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:1160
#~ msgid "Share on Keybase"
#~ msgstr "Share on Keybase"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:460
msgid "Share on MintGarden"
msgstr "分享到MintGarden"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:789
#~ msgid "Share on OfferBin"
#~ msgstr "Share on OfferBin"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:694
msgid "Share on offerpool"
msgstr "分享在offerpool"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:572
msgid "Share on Spacescan.io"
msgstr "分享在Spacescan.io"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:804
#~ msgid "Share Privately"
#~ msgstr "Share Privately"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:496
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:283
msgid "Show Details"
msgstr "顯示詳細資料"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:947
msgid "Show notification with offer or general announcement"
msgstr "顯示帶有報價單或一般公告的通知"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectCreateOfferPreview.tsx:54
#: src/components/walletConnect/WalletConnectOfferPreview.tsx:42
msgid "Show Offer Details"
msgstr "顯示報價單詳細資訊"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:667
#~ msgid "Show Preview"
#~ msgstr "Show Preview"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:541
#~ msgid "Showing {0} of {1} items"
#~ msgstr ""

#: src/components/settings/ResyncPrompt.tsx:52
msgid "Shut down"
msgstr "關機"

#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:214
msgid "Sign"
msgstr "簽名"

#: src/components/signVerify/SignVerifyDialog.tsx:23
msgid "Sign Message"
msgstr "簽署訊息"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:197
msgid "Sign Message by Address"
msgstr "按地址簽署訊息"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:174
msgid "Sign Message by Id"
msgstr "按ID簽署訊息"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:228
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:257
msgid "Signature"
msgstr "簽署"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:197
msgid "Signature Details"
msgstr "簽署詳細資訊"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:161
msgid "Signature Status:"
msgstr "簽署狀態："

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:123
msgid "Signature Verified"
msgstr "簽署已驗證"

#: src/components/settings/SettingsAdvanced.tsx:61
msgid "Signatures"
msgstr "簽署"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:129
msgid "Signed By:"
msgstr "簽署者："

#: src/components/signVerify/SignMessageResultDialog.tsx:35
msgid "Signed Message"
msgstr "已簽署的訊息"

#: src/components/signVerify/VerifyMessageImport.tsx:87
msgid "Signed message file is too large (> 10MB)"
msgstr "簽署的訊息檔案過大（> 10MB）"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:248
msgid "Signing Address (Optional)"
msgstr "簽署地址（選填）"

#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:170
msgid "Signing Entity"
msgstr "簽署實體"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:237
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:268
msgid "Signing Mode"
msgstr "簽署模式"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:240
msgid "Size of cache to reserve for I/O"
msgstr "保留用於輸入/輸出的快取大小"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:286
msgid "Skip Confirmation for Commands"
msgstr "跳過指令確認"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:439
msgid "Skips adding a final directory to harvester for farming"
msgstr "跳過向收割機添加最終資料夾用於耕種"

#: src/components/pool/PoolHero.tsx:21
msgid "Smooth out your XCH farming rewards by joining a pool."
msgstr "通過加入農會來平穩獲得XCH的耕種獎勵。"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:179
msgid "Solo Farming"
msgstr ""

#: src/components/notification/NotificationNFTTitle.tsx:30
#~ msgid "Something went wrong"
#~ msgstr ""

#: src/components/app/AppTestnetIndicator.tsx:47
msgid "Sorry, you can't switch to mainnet by clicking here..."
msgstr "很抱歉，您不能通過在此處點擊切換到主網……"

#: src/components/harvest/HarvesterDetail.tsx:108
#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:157
msgid "Space"
msgstr ""

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:523
msgid "Spacescan.io URL"
msgstr "Spacescan.io 網址"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:472
msgid "Specify a value if using CPU as your harvester. Typical values will be 1 or 2."
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:134
msgid "Specify a value of 0 to use all available threads"
msgstr "輸入0來使用所有可用的執行緒"

#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:21
msgid "Specify a wallet address, NFT, or DID to sign with"
msgstr "請指定要簽名的錢包地址、NFT或DID"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:524
msgid "Specify GPU index (0, 1, 2, etc) for harvesting if more than one GPU is present)"
msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:1149
#~ msgid "Speech"
#~ msgstr "Speech"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:531
msgid "Spend CAT"
msgstr "花費 CAT"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:892
msgid "Spend Fee"
msgstr "花費費用"

#: src/components/offers2/OfferBuilderWalletBalance.tsx:44
msgid "Spendable Balance: {0}"
msgstr "可花費餘額：{0}"

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:133
msgid "Spendable Balance: {spendableBalance} {currencyCode}"
msgstr "可花費餘額：{spendableBalance} {currencyCode}"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:438
msgid "Stale partials"
msgstr ""

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:294
msgid "Stale Partials"
msgstr ""

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:176
msgid "Standard Version Number"
msgstr "標準版本號"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:317
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:607
msgid "Start Index"
msgstr "開始索引"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:329
msgid "Start Key"
msgstr "開始金鑰"

#: src/components/app/AppState.tsx:265
msgid "Starting services"
msgstr "正在啟動服務"

#: src/components/settings/SettingsStartup.tsx:16
msgid "Startup"
msgstr "啟動"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:79
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:69
#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:74
#: src/components/offers/OfferManager.tsx:205
#: src/components/plot/PlotHarvesterPlots.tsx:74
#: src/components/plot/PlotPlotting.tsx:26
#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:101
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:130
#: src/components/vcs/VCCard.tsx:164
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:78
msgid "Store and Send XCH"
msgstr "儲存並發送XCH"

#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:107
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:143
#: src/components/vcs/VCCard.tsx:278
#: src/hooks/useAcceptOfferHook.tsx:98
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:197
msgid "Successfully restarted Harvester"
msgstr ""

#: src/components/settings/LimitCacheSize.tsx:54
msgid "Successfully updated cache size limit."
msgstr "成功更新快取大小限制。"

#: src/components/settings/SettingsDerivationIndex.tsx:54
msgid "Successfully updated the derivation index. Your balances may take a while to update."
msgstr "成功更新衍生索引。您的餘額可能需要一段時間才能更新。"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:430
msgid "Sync status"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:146
#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:50
msgid "Synced"
msgstr "同步完成"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:115
#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:162
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:19
msgid "Syncing"
msgstr "同步中"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:27
msgid "Syncing <0/>/<1/>"
msgstr "同步中 <0/> / <1/>"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:439
msgid "Take Offer"
msgstr "接受報價"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:651
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:731
msgid "Target Address"
msgstr "目標地址"

#: src/components/pool/PoolInfo.tsx:38
msgid "Target Puzzle Hash"
msgstr "目標拼圖雜湊值"

#: src/components/plot/add/PlotAddForm.tsx:189
msgid "Temp folder location is required for hybrid disk plotting with 16/128G RAM"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:114
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:59
msgid "Temporary folder location"
msgstr "臨時資料夾位置"

#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:63
msgid "The average number of plots which passed filter over last 64 signage points"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:106
msgid "The average number of plots which passed filter over the last 64 signage points. It is expected to be {expectedAvgPassedFilter} for total {latestTotalPlots} plots. (Current plot filter: 1 / {plotFilter})"
msgstr ""

#: src/components/app/AppVersionWarning.tsx:35
msgid "The Chia application and its services are using different versions. Some functionality may not be behave properly as a result.<0/><1/>Chia services version: {backV}<2/>Chia application version: {guiV}<3/><4/>It is recommended that you quit the Chia application and stop all Chia services."
msgstr "Chia應用程序及其服務使用不同版本。由此可能導致某些功能無法正常運作。<0/><1/>Chia服務版本：{backV}<2/>Chia應用程序版本：{guiV}<3/><4/>建議您退出Chia應用程序並停止所有Chia服務。"

#: src/components/settings/SettingsCustody.tsx:49
msgid "The claw back time can be manually adjusted per transaction."
msgstr "每筆交易的收回時間可以手動調整。"

#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:169
msgid "The derivation index sets the range of wallet addresses that the wallet scans the blockchain for. This number is generally higher if you have a lot of transactions or canceled offers for XCH, CATs, or NFTs. If you believe your balance is incorrect because it’s missing coins, then increasing the derivation index could help the wallet include the missing coins in the balance total."
msgstr "派生索引設置錢包掃描區塊鏈的錢包地址範圍。如果您有大量交易或取消了 XCH、CAT 或 NFT 的報價，則該數字通常會更高。如果您認為您的餘額因缺少硬幣而不正確，那麼增加派生索引可以幫助錢包將缺少的硬幣納入餘額總額中。"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:148
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:197
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:87
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:136
msgid "The folder is on a RAM Disk"
msgstr "該資料夾位於 RAM 磁碟"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:79
msgid "The full node that your farmer is connected to is below. <0>Learn more</0>"
msgstr "您的塊農連接的完整節點如下。 <0>了解更多</0>"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:375
msgid "The Harvester manages plots and fetches proofs of space corresponding to challenges sent by a farmer."
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:60
#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:117
msgid "The minimum required size for mainnet is k=32"
msgstr "主網所需的最小大小為 k=32"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:588
msgid "The net proceeds include the asking price, minus any associated creator fees (if the NFT has royalty payments enabled)."
msgstr "淨收益包括售價減去任何相關的創作者費用（如果 NFT 啟用了版稅付款）。"

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:208
msgid "The NFT move failed: {err}"
msgstr "NFT 移動失敗：{err}"

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:201
msgid "The NFT move transaction has been successfully submitted to the blockchain."
msgstr "NFT 移動交易已成功提交到區塊鏈。"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:255
msgid "The NFT status has been updated. If the transaction was successfully sent to the mempool, it may still complete."
msgstr "NFT 狀態已更新。如果交易成功發送到內存池，它可能仍會完成。"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:265
msgid "The NFT status update failed: {err}"
msgstr "NFT 狀態更新失敗：{err}"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:180
msgid "The NFT transfer failed: {0}"
msgstr "NFT 轉移失敗：{0}"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:183
#~ msgid "The NFT transfer failed: {error}"
#~ msgstr "The NFT transfer failed: {error}"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:174
msgid "The NFT transfer transaction has been successfully submitted to the blockchain."
msgstr "NFT 轉移交易已成功提交至區塊鏈。"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:16
#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:46
msgid "The node is not synced"
msgstr "節點尚未同步"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:35
msgid "The node is syncing, which means it is downloading blocks from other nodes, to reach the latest block in the chain"
msgstr "節點同步中，這意味著正在從其他節點下載區塊，以達到鏈中的最新區塊"

#: src/components/offers2/OfferIncomingTable.tsx:90
msgid "The offer creator has chosen not to allow counter offers"
msgstr "發佈報價單的用戶選擇不允許對報價單進行還價"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:30
msgid "The pool switching operation was cancelled, please try again by changing pool, or self pooling"
msgstr "農會切換操作已取消，請嘗試通過更換農會或使用自有農會再試一次"

#: src/hooks/usePoolInfo.ts:55
msgid "The pool URL \"{normalizedUrl}\" is not working. Is it pool? Error: {0}"
msgstr "農會網址：「 {normalizedUrl} 」錯誤。這是農會嗎？錯誤碼： {0}"

#: src/hooks/usePoolInfo.ts:44
msgid "The pool URL is not valid. {normalizedUrl}"
msgstr "農會網址無效。{normalizedUrl}"

#: src/hooks/usePoolInfo.ts:41
msgid "The pool URL needs to use protocol https. {normalizedUrl}"
msgstr "農會網址需要使用 HTTPS 協議。{normalizedUrl}"

#: src/components/block/Block.jsx:225
msgid "The seed used to create the plot. This depends on the pool pk and plot pk."
msgstr "用於創建耕地的種子。這取決於農會公鑰和耕地公鑰。"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:135
msgid "The signature was made by the private key associated with the wallet address. The signer can be assumed to be the owner of the private key."
msgstr "該簽名是由與錢包地址關聯的私鑰製作的。可以假定簽名者是私鑰的擁有者。"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:562
msgid "The total amount offered includes the offered purchase price, plus the optional offer creation fee.<0/>If the NFT has royalty payments enabled, those creator fees will be paid from the offered purchase price."
msgstr "總報價金額包含了報價的購買價格，加上選填的報價創建費用。<0/>如果NFT啟用了版稅付款，那麼創作者費用將從報價的購買價格中支付。"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:397
msgid "The total amount offered includes the price you're willing to pay for the NFT, plus the optional offer creation fee. One or more coins totalling at least the amount shown below will be deducted from your spendable balance upon offer creation.<0/>If the NFT has royalty payments enabled, those creator fees will be paid by the party that accepts the offer."
msgstr "總報價金額包括您願意為NFT支付的價格，以及選填的報價創建費用。在創建報價時，將從您的可用餘額中扣除至少等於下面顯示金額的一個或多個硬幣。<0/>如果NFT啟用了版稅付款，那麼這些創作者費用將由接受報價的一方支付。"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:388
msgid "The total amount requested includes the asking price, plus the associated creator fees (if the NFT has royalty payments enabled). Creator fees will be paid by the party that accepts the offer.<0/>The optional offer creation fee is not included in this total, and will be deducted from your spendable balance upon offer creation."
msgstr "總請求金額包括所要求的價格，以及相關的創作者費用（如果NFT啟用了版稅付款）。創作者費用將由接受報價的一方支付。<0/>選填的報價創建費用不包含在此總額中，並將在創建報價時從您的可用餘額中扣除。"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:551
msgid "The total amount requested includes the asking price, plus the associated creator fees (if the NFT has royalty payments enabled).{0}"
msgstr "總請求金額包括所要求的價格，以及相關的創作者費用（如果NFT啟用了版稅付款）。{0}"

#: src/components/block/Block.jsx:189
msgid "The total number of VDF (verifiable delay function) or proof of time iterations on the whole chain up to this block."
msgstr "整個區塊鏈到本區塊的VDF（可驗證延遲函數）或時間證明迭代的總數。"

#: src/components/block/Block.jsx:199
msgid "The total number of VDF (verifiable delay function) or proof of time iterations on this block."
msgstr "本區塊的VDF（可驗證延遲函數）或時間證明迭代的總數。"

#: src/components/block/Block.jsx:242
msgid "The total transactions fees in this block. Rewarded to the farmer."
msgstr "本區塊中的總交易手續費。獎勵給農夫。"

#: src/components/addressbook/ContactEdit.tsx:308
msgid "Theme"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:331
msgid "There was a network issue and your Full Node or Farmer could not receive SPs."
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:92
msgid "These are the instructions for how the farmer wants to get paid. By default this will be an XCH address, but it can be set to any string with a size of less than 1024 characters, so it can represent another blockchain or payment system identifier."
msgstr "這些是關於農夫如何獲得報酬的說明. 正常的狀況下, 這將是一個 XCH 地址, 但它可以設置為小於 1024 個字符的任何字符串，因此它可以代表另一個區塊鏈或支付系統識別碼."

#: src/components/plot/card/PlotCardPlotsFailedToOpen.tsx:13
msgid "These plots are invalid, you might want to delete them."
msgstr "這些耕地是無效的，你可能想要刪除他們。"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:362
msgid "They will receive"
msgstr "他們將收到"

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:85
msgid "This allows you to add a directory that has plots in it. If you have not created any plots, go to the plotting screen."
msgstr "這允許您添加一個包含耕地的目錄。如果您尚未創建任何耕地，請轉到耕作畫面。"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:114
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:148
msgid "This difficulty is an artifically lower difficulty than on the real network, and is used when farming, in order to find more proofs and send them to the pool. The more plots you have, the higher difficulty you will have. However, the difficulty does not affect rewards."
msgstr "為了在耕種時找到更多證明以傳送至網路，此處難度與實際網路相比已人工降低過。你擁有的耕地越多，你的難度就越高。 但是，難度不影響獎勵。"

#: src/hooks/useSelectDirectory.tsx:36
msgid "This feature is available only from the GUI."
msgstr "此功能僅在圖形使用者界面中可用。"

#: src/components/harvest/HarvesterDetail.tsx:67
msgid "This harvester does not have any plots to harvest"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:175
msgid "This is a sum of effective plot sizes currently farming. An effective plot size is a theoretical value which is derived only by kSize"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterDetail.tsx:161
msgid "This is a sum of effective plot sizes currently harvesting. An effective plot size is a theoretical value which is derived only by kSize."
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:97
msgid "This is the farmer public key corresponding to the current logged-in wallet"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:42
msgid "This is the plot nft contract address of \"{plotNFTName}\". If you want to change this, select \"None\" at Plot to a Plot NFT form."
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:163
msgid "This is the time the block was created by the farmer, which is before it is finalized with a proof of time"
msgstr "這是塊農建立區塊的時間，這是在用時間證明最終確定之前的時間"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardPeakTime.tsx:17
msgid "This is the timestamp of the most recent transaction block."
msgstr "這是最近交易區塊的時間戳。"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:131
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:165
msgid "This is the total number of points this plotNFT has with this pool, since the last payout. The pool will reset the points after making a payout."
msgstr "自上次支付以來該農場在該池中的總積分。農會在支付過後將重置積分。"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:147
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:181
#~ msgid "This is the total number of points your farmer has found for this plot NFT. Each k32 plot will get around 10 points per day, so if you have 10TiB, should should expect around 1000 points per day, or 41 points per hour."
#~ msgstr "This is the total number of points your farmer has found for this plot NFT. Each k32 plot will get around 10 points per day, so if you have 10TiB, you should expect around 1000 points per day, or 41 points per hour."

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:147
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:181
msgid "This is the total number of points your farmer has found for this plot NFT. Each k32 plot will get around 20 points per day, so if you have 10TiB, should should expect around 2000 points per day, or 82 points per hour."
msgstr ""

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:52
msgid "This node is fully caught up and validating the network"
msgstr "此節點已完全跟上和驗證網路"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:215
#: src/components/offers/OfferSummary.tsx:183
msgid "This offer has a fee included to help expedite the transaction when the offer is accepted."
msgstr "此報價中包含有助於在接受報價時加快交易的費用。"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:210
#: src/components/offers/OfferSummary.tsx:178
msgid "This offer has a fee included to help expedite the transaction when the offer is accepted. You may specify an additional fee if you feel that the included fee is too small."
msgstr "此報價中包含有助於在接受報價時加快交易的費用。如果您覺得所包含的費用太小，您可以指定額外的費用。"

#: src/components/offers/OfferHeader.tsx:63
#: src/components/offers2/OfferBuilderViewer.tsx:275
msgid "This offer has completed successfully"
msgstr "此報價單已成功完成"

#: src/components/offers/OfferHeader.tsx:46
#: src/components/offers2/OfferBuilderViewer.tsx:262
msgid "This offer is no longer valid because it was accepted or cancelled. Click <0>here</0> to learn more."
msgstr ""

#: src/components/offers/OfferHeader.tsx:46
#: src/components/offers2/OfferBuilderViewer.tsx:262
#~ msgid "This offer is no longer valid. To understand why, click <0>here</0> to learn more."
#~ msgstr "This offer is no longer valid. To understand why, click <0>here</0> to learn more."

#: src/components/offers2/OfferBuilderViewer.tsx:279
msgid "This offer was cancelled"
msgstr "此報價已取消。"

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:44
msgid "This offer will expire in {displayDays} {displayDaysText}{hoursComma} {displayHours} {displayHoursText}{minutesComma} {displayMinutes} {displayMinutesText}"
msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:210
#~ msgid "This offer will never expire."
#~ msgstr ""

#: src/components/offers2/OfferBuilderExpirationSection.tsx:45
msgid "This offer will not expire"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:268
msgid "This plot NFT is assigned to a different key. You can still create plots for this plot NFT, but you can not make changes."
msgstr "此農場分配給其他的金鑰。你仍然可以為此農場建立耕地，但不能進行更改。"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:53
msgid "This table shows you the last time your farm attempted to win a block challenge. <0>Learn more</0>"
msgstr "此表顯示您的農場最後一次嘗試贏得區塊挑戰的時間。<0>了解更多</0>"

#: src/hooks/useOpenUnsafeLink.tsx:24
#~ msgid "This type of the URL is not allowed to open for security reasons."
#~ msgstr ""

#: src/hooks/useOpenUnsafeLink.tsx:24
msgid "This URL is not allowed for security reasons."
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:398
msgid "This will reset all previously granted permissions across all Dapps that have been connected to. After resetting you will be asked to grant permission again."
msgstr "這將重置您之前在所有連接過的 Dapps 上授予的所有權限。重置後，您將被要求再次授予權限。"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:359
msgid "This will restore the selected Dapp's permissions back to their default values. By default, every command issued by the Dapp will require confirmation in the Chia wallet."
msgstr "這將將所選 Dapp 的權限恢復為其默認值。默認情況下，Dapp 發出的每個命令都需要在 Chia 錢包中確認。"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:151
msgid "Thread Multiplier for Phase 2"
msgstr "第二階段的執行緒乘數"

#: src/components/nfts/NFTPreview.tsx:629
#~ msgid "Thumbnail hash mismatch"
#~ msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:71
msgid "Time Created"
msgstr "建立時間"

#: src/components/block/Block.jsx:160
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: src/components/nfts/NFTTitle.tsx:11
msgid "Title Not Available"
msgstr "標題不可用"

#: src/components/settings/ResyncPrompt.tsx:41
msgid "To initiate a wallet resync, all Chia services must first be shut down. After shutting down, you will be required to restart Chia to begin the resyncing process. Are you sure you want to shut down and resync?"
msgstr "要啟動錢包重新同步，必須先關閉所有Chia服務。關閉後，您將需要重新啟動Chia以開始重新同步過程。您確定要關閉並重新同步嗎？"

#: src/components/settings/ProfileView.tsx:132
msgid "Token Standard"
msgstr "代幣標準"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:47
#: src/components/offers2/OfferBuilderTokensSection.tsx:114
msgid "Tokens"
msgstr "代幣"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectPool.tsx:114
msgid "Too Many Plot NFTs"
msgstr "過多NFT地塊"

#: src/components/offers2/OfferBuilderWalletAmount.tsx:36
msgid "Total Amount"
msgstr "總金額"

#: src/components/offers2/OfferBuilderRoyaltyPayouts.tsx:32
msgid "Total amount including royalties"
msgstr "總金額（包括版稅）"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:382
#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:545
msgid "Total Amount Offered"
msgstr "總報價金額"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:380
#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:541
msgid "Total Amount Requested"
msgstr "總請求金額"

#: src/components/offers2/OfferBuilderAmountWithRoyalties.tsx:31
msgid "Total Amount with Royalties"
msgstr "總金額（包括版稅）"

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalChiaFarmed.tsx:27
#~ msgid "Total Chia Farmed"
#~ msgstr "Total Chia Farmed"

#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:172
msgid "Total farm size effective"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterOverview.tsx:164
msgid "Total farm size raw"
msgstr ""

#: src/components/plot/card/PlotCardTotalHarvesters.tsx:11
msgid "Total Harvesters"
msgstr "總收割機數量"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardTotalIterations.tsx:14
msgid "Total Iterations"
msgstr "總疊代次數"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardTotalIterations.tsx:15
msgid "Total iterations since the start of the blockchain"
msgstr "從區塊鏈開始後的總疊代次數"

#: src/components/farm/card/TotalNetworkSpace.tsx:13
msgid "Total Netspace"
msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalNetworkSpace.tsx:12
#~ msgid "Total Network Space"
#~ msgstr "Total Network Space"

#: src/components/harvest/HarvesterPlotDetails.tsx:166
msgid "Total OG"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:234
msgid "Total plot filter challenges"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterPlotDetails.tsx:169
msgid "Total plotNFT"
msgstr ""

#: src/components/harvest/HarvesterPlotDetails.tsx:163
msgid "Total plots"
msgstr ""

#: src/components/plot/card/PlotCardTotalPlots.tsx:11
msgid "Total Plots"
msgstr "總耕地數量"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:240
msgid "Total plots passing filter"
msgstr ""

#: src/components/plot/card/PlotCardTotalPlotsSize.tsx:11
msgid "Total Plots Size"
msgstr "總耕地大小"

#: src/components/nfts/MultipleDownloadDialog.tsx:67
msgid "Total size of downloaded files:"
msgstr "已下載文件的總大小："

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalSizeOfPlots.tsx:11
#~ msgid "Total Size of Plots"
#~ msgstr "Total Size of Plots"

#: src/components/harvest/HarvesterDetail.tsx:115
msgid "Total Space"
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:186
msgid "Total VDF Iterations"
msgstr "總 VDF 疊代次數"

#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:31
#: src/components/farm/card/FarmingRewardsHistoryCards.tsx:82
msgid "Total XCH Farmed"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:362
msgid "Touch all pages of buffer allocations before starting to plot."
msgstr "開始耕種之前觸摸所有緩衝區分配的頁面。"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:407
msgid "Trade Id"
msgstr "交易 ID"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:90
msgid "Trade tokens"
msgstr "交易代幣"

#: src/components/settings/SettingsCustodyAutoClaim.tsx:59
msgid "Transaction auto claim fee"
msgstr "交易自動索取費用"

#: src/components/notification/NotificationSendDialog.tsx:261
msgid "Transaction Fee"
msgstr "交易費用"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:51
msgid "Transaction Id"
msgstr "交易 ID"

#: src/components/settings/SettingsCustody.tsx:27
msgid "Transaction protection"
msgstr "交易保護"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:266
msgid "Transaction sent to blockchain successfully."
msgstr "交易成功提交至區塊鏈。"

#: src/components/offers2/OfferBuilderFeeSection.tsx:67
msgid "Transaction Speed"
msgstr "交易速度"

#: src/components/block/Block.jsx:228
msgid "Transactions Filter Hash"
msgstr "交易過濾雜湊值"

#: src/components/settings/SettingsCustodyAutoClaim.tsx:127
msgid "Transactions less than the fee will not be auto claimed."
msgstr "低於費用的交易將不會自動索取。"

#: src/components/nfts/NFTTransferAction.tsx:169
#: src/components/nfts/NFTTransferConfirmationDialog.tsx:45
msgid "Transfer"
msgstr "轉移"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:197
#: src/components/nfts/NFTTransferAction.tsx:217
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:716
msgid "Transfer NFT"
msgstr "轉移 NFT"

#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:61
msgid "Turn on/off the ability to process and display notifications."
msgstr "開啟/關閉處理和顯示通知的功能。"

#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:140
msgid "Turn on/off the ability to receive general announcements and updates from any Dapp connected to your wallet. This allows you to stay informed about new features and important updates directly from the Dapps you use."
msgstr "開啟/關閉接收與您的錢包連接的任何 Dapp 的一般公告和更新的功能。這使您可以直接從您使用的 Dapp 中獲取有關新功能和重要更新的資訊。"

#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:111
msgid "Turn on/off the ability to receive notifications about new offers from Dapps connected to your wallet. By turning this on, you stay informed about the latest offers and opportunities brought forth by your trusted Dapps, ensuring you never miss out on a potential deal."
msgstr "開啟/關閉接收與您的錢包連接的 Dapp 的新報價的通知功能。通過開啟此功能，您將獲得您信任的 Dapp 帶來的最新報價和機會，確保您不會錯過任何潛在的交易。"

#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:86
msgid "Turn on/off the ability to show you notifications on the desktop."
msgstr "開啟/關閉在桌面上顯示通知的功能。"

#: src/components/settings/SettingsNotifications.tsx:168
msgid "Turn on/off the automatic display of the sharing options panel after creating a new offer."
msgstr "開啟/關閉在創建新報價後自動顯示分享選項面板的功能。"

#: src/components/settings/SettingsDataLayer.tsx:51
msgid "Turn on/off the DataLayer service."
msgstr "開啟/關閉 DataLayer 服務。"

#: src/components/settings/SettingsHarvester.tsx:456
msgid "Turn this off if you don't have any compressed plots to harvest"
msgstr ""

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:163
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:953
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:550
#~ msgid "Types ({0}/{1})"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:329
msgid "Types{0}"
msgstr "類型{0}"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:635
msgid "Unable to create an offer for an NFT that you do not own."
msgstr "無法為你不擁有的 NFT 創建報價。"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:644
msgid "Unable to create an offer for an NFT with a creator royalty percentage greater than 100%"
msgstr "無法為版稅百分比大於 100% 的 NFT 創建報價。"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:371
msgid "Unable to create an offer where the net amount is negative"
msgstr "無法創建淨額為負數的報價。"

#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:110
msgid "Unable to find DID {entityId}"
msgstr "無法找到 DID {entityId}"

#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:108
msgid "Unable to find NFT {entityId}"
msgstr "無法找到 NFT {entityId}"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:1002
#~ msgid "Unable to open browser. Install Keybase from https://keybase.io"
#~ msgstr "Unable to open browser. Install Keybase from https://keybase.io"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:1099
#~ msgid "Unable to open Keybase. Install Keybase from https://keybase.io"
#~ msgstr "Unable to open Keybase. Install Keybase from https://keybase.io"

#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:141
#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:162
#: src/components/nfts/NFTDetails.tsx:205
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: src/components/nfts/NFTProfileDropdown.tsx:87
#: src/components/nfts/NFTProfileDropdown.tsx:122
msgid "Unassigned NFTs"
msgstr "未分配的NFT"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:135
msgid "Unclaimed Rewards"
msgstr "尚未領取的獎勵"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:77
msgid "Unfinished"
msgstr "未完成"

#: src/components/offers/utils.ts:128
#: src/components/offers2/OfferBuilderTokenSelector.tsx:66
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:248
msgid "Unknown App - {0}"
msgstr "未知應用程式 - {0}"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectConnections.tsx:75
#: src/components/walletConnect/WalletConnectMetadata.tsx:17
msgid "Unknown Application"
msgstr "未知應用程式"

#: src/util/resolveOfferInfo.ts:72
msgid "Unknown Asset"
msgstr "未知資產"

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:370
#: src/components/offers/OfferSummaryRow.tsx:150
#: src/components/offers/OfferSummaryRow.tsx:151
#: src/components/walletConnect/WalletConnectCATAmount.tsx:20
#: src/util/resolveOfferInfo.ts:60
#: src/util/resolveOfferInfo.ts:109
msgid "Unknown CAT"
msgstr "未知CAT"

#: src/hooks/useWalletConnectCommand.tsx:32
msgid "Unknown Dapp"
msgstr "未知Dapp"

#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:89
msgid "Unlock Keyring"
msgstr "解鎖密鑰鏈"

#: src/components/addressbook/AddressBookMenuItem.tsx:50
msgid "Unnamed Contact"
msgstr ""

#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:142
msgid "Unrecognized asset"
msgstr "不明資產"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectActiveSessions.tsx:54
msgid "Unsupported commands"
msgstr "不支援的指令"

#: src/components/settings/LimitCacheSize.tsx:82
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/components/nfts/NFTHashStatus.tsx:69
msgid "Update Pending"
msgstr "更新等待中"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:657
msgid "Uris"
msgstr "Uris"

#: src/components/notification/NotificationAnnouncementDialog.tsx:76
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:964
#: src/hooks/useOpenUnsafeLink.tsx:27
#: src/hooks/useOpenUnsafeLink.tsx:72
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: src/components/nfts/NFTHashStatus.tsx:77
msgid "URL is not valid"
msgstr "網址無效"

#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:138
msgid "Use left and right arrow keys to navigate"
msgstr "使用左右箭頭鍵進行導覽"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:38
msgid "Used to create a pool plot."
msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardUserFees.tsx:28
#~ msgid "User Transaction Fees"
#~ msgstr "User Transaction Fees"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:165
#: src/components/vcs/VCCard.tsx:170
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: src/components/farm/PoolingHealth.tsx:286
msgid "Valid Partials"
msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:381
msgid "Validate only"
msgstr "僅驗證"

#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:197
#~ msgid "Validate SHA256 SUM"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/detail/NFTDetailV2.tsx:175
#~ msgid "Validating hash..."
#~ msgstr ""

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardVDFSubSlotIterations.tsx:14
msgid "VDF Sub Slot Iterations"
msgstr "VDF 子欄位疊代次數"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:56
msgid "Verifiable Credential"
msgstr "可驗證憑證"

#: src/components/vcs/VCList.tsx:208
msgid "Verifiable Credential already exists."
msgstr "可驗證憑證已存在。"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:265
msgid "Verifiable Credential Removed"
msgstr "可驗證憑證已刪除"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:280
msgid "Verifiable Credential Removed."
msgstr "可驗證憑證已刪除。"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:282
msgid "Verifiable Credential Revoked."
msgstr "可驗證憑證已撤銷。"

#: src/components/vcs/VCList.tsx:216
msgid "Verifiable Credential successfully added."
msgstr "可驗證憑證已成功新增。"

#: src/components/settings/SettingsVerifiableCredentials.tsx:17
#: src/components/vcs/VCList.tsx:270
#: src/components/vcs/VCList.tsx:331
msgid "Verifiable Credentials"
msgstr "可驗證憑證"

#: src/components/vcs/VCList.tsx:273
msgid "Verifiable Credentials are like digital ID cards that can prove certain information about you without giving away your private details."
msgstr "可驗證憑證類似於數字身份證，可以證明有關您的某些信息，而不洩露您的私人詳情。"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:123
msgid "Verification Failed"
msgstr "驗證失敗"

#: src/components/signVerify/VerifyMessage.tsx:274
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#: src/components/signVerify/SignVerifyDialog.tsx:23
msgid "Verify Message"
msgstr "驗證訊息"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectBase.tsx:133
msgid "Verify Pool Details"
msgstr "驗證農會細節"

#: src/components/settings/SettingsAdvanced.tsx:78
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:240
msgid "Verify Signature"
msgstr "驗證簽名"

#: src/components/nfts/NFTHashStatus.tsx:65
msgid "Verifying hash..."
msgstr "正在驗證雜湊..."

#: src/components/offers2/OfferIncomingTable.tsx:95
msgid "View"
msgstr ""

#: src/components/offers/OfferImport.tsx:184
msgid "View an Offer"
msgstr "檢視報價"

#: src/components/vcs/VCCard.tsx:198
msgid "View Credential Data"
msgstr "檢視憑證數據"

#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:59
#: src/components/plot/queue/PlotQueueLogDialog.tsx:44
msgid "View Log"
msgstr "檢視日誌"

#: src/components/offers/OfferManager.tsx:436
msgid "View Offer"
msgstr "檢視提案"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:353
msgid "View on Dexie"
msgstr "在 Dexie 上檢視"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:592
#~ msgid "View on Hashgreen DEX"
#~ msgstr "View on Hashgreen DEX"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:646
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:441
msgid "View on MintGarden"
msgstr "在 MintGarden 上檢視"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:770
#~ msgid "View on OfferBin"
#~ msgstr "View on OfferBin"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:656
msgid "View on Offerpool"
msgstr "在 Offerpool 上檢視"

#: src/components/nfts/NFTContextualActions.tsx:654
#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:538
msgid "View on Spacescan.io"
msgstr "在 Spacescan.io 上檢視"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:242
msgid "View Pool Login Link"
msgstr "查看農會登入連結"

#: src/components/offers/OfferViewerTitle.tsx:49
msgid "Viewing offer"
msgstr "查看報價"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:412
msgid "Visible"
msgstr "可見"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:386
msgid "Visible  <0/>"
msgstr "可見  <0/>"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:572
#~ msgid "Visible ({0})"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:381
msgid "Visible and Hidden  <0/>"
msgstr "可見和隱藏  <0/>"

#: src/components/nfts/gallery/NFTGallery.tsx:570
#~ msgid "Visible and hidden ({0})"
#~ msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:105
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:412
#~ msgid "Wait for Confirmation"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardNotAvailable.tsx:25
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:27
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:28
msgid "Wait for synchronization"
msgstr "等待同步中"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTUnconfirmedCard.tsx:80
msgid "Waiting for the transaction to be confirmed"
msgstr "等待交易確認中"

#: src/components/app/AppStatusHeader.tsx:152
#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:187
#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:191
#: src/components/walletConnect/WalletConnectConfirmDialog.tsx:190
msgid "Wallet"
msgstr "錢包"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:174
msgid "Wallet {0}"
msgstr "錢包 {0}"

#: src/components/signVerify/SignMessage.tsx:159
msgid "Wallet Address"
msgstr "錢包地址"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:65
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:99
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:283
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:524
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:537
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:634
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:721
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:797
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:814
msgid "Wallet Id"
msgstr "錢包 ID"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:132
msgid "Wallet ID"
msgstr "錢包 ID"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:82
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:597
#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:755
msgid "Wallet Ids"
msgstr "錢包 IDs"

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:367
msgid "Wallet Ids and Amounts"
msgstr "錢包 IDs 和金額"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:71
msgid "Wallet is not defined"
msgstr "錢包未定義"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:70
#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:120
msgid "Wallet Mode"
msgstr "錢包模式"

#: src/components/offers2/CreateOfferBuilder.tsx:103
msgid "Wallet must be synced before creating an offer with an expiration time"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:139
#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:218
#: src/components/walletConnect/WalletConnectConnectedDialog.tsx:67
#: src/components/walletConnect/WalletConnectDropdown.tsx:26
msgid "WalletConnect"
msgstr "錢包連接"

#: src/components/settings/SettingsIntegration.tsx:142
msgid "WalletConnect enables a decentralized app on the Chia blockchain to communicate and make requests directly to a Chia wallet."
msgstr "WalletConnect 可讓 Chia 區塊鏈上的去中心化應用程式直接與 Chia 錢包通訊並直接發出請求。"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:241
msgid "WalletConnect Integration"
msgstr "WalletConnect 整合"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:83
msgid "Want to have a delay before the next plot starts?"
msgstr "希望在下一個耕地開始之前有延遲嗎？"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAdd.tsx:60
msgid "Want to Join a Pool? Create a Plot NFT"
msgstr "想加入農會嗎？建立一個耕地NFT"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:360
msgid "Warm start"
msgstr "暖啟動"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:202
#: src/components/offers/OfferAcceptConfirmationDialog.tsx:32
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectHybridDiskMode.tsx:73
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/components/farm/FarmHealth.tsx:266
msgid "Warning Threshold"
msgstr ""

#: src/hooks/useOpenUnsafeLink.tsx:21
#~ msgid "Warning: Invalid URL"
#~ msgstr ""

#: src/components/app/AppVersionWarning.tsx:30
msgid "Warning: Mismatched Versions"
msgstr "警告：版本不匹配"

#: src/hooks/useOpenUnsafeLink.tsx:21
msgid "Warning: Unsupported URL"
msgstr ""

#: src/components/offers/OfferSummary.tsx:134
#: src/components/offers2/OfferBuilderValue.tsx:220
msgid "Warning: Verify that the offered CAT asset IDs match the asset IDs of the tokens you expect to receive."
msgstr "警告：請驗證所提供的CAT資產ID是否與您預期收到的代幣ID匹配。"

#: src/hooks/useOpenUnsafeLink.tsx:59
msgid "Warning: You're about to visit a website"
msgstr "警告：您即將訪問一個網站"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectAddConnectionDialog.tsx:208
msgid "Warning! Selecting multiple keys will enable \"Key Switching\" inside Settings / Integration tab."
msgstr ""

#: src/constants/WalletConnectCommands.tsx:218
#~ msgid "WARNING! When safeMode=false it means you could be signing a transaction, not just a message. Be sure you trust the source that's requesting this."
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:173
msgid "Weight"
msgstr "權重"

#: src/components/block/Block.jsx:175
msgid "Weight is the total added difficulty of all blocks up to and including this one"
msgstr "權重是包含本區塊在內的所有區塊的總加權難度"

#: src/components/offers/OfferEditorConfirmationDialog.tsx:22
msgid "When creating an offer, any assets that are being offered will be locked and unavailable until the offer is accepted or cancelled, resulting in your spendable balance changing."
msgstr "當創建報價時，任何提供的資產將被鎖定且無法使用，直到報價被接受或取消，這會導致您的可支配餘額發生變化。"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:455
msgid "Which CUDA device to use when plotting"
msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:1029
#~ msgid "Window"
#~ msgstr "Window"

#: src/components/farm/card/FarmCardBlockRewards.tsx:33
#~ msgid "Without fees"
#~ msgstr "Without fees"

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:387
#~ msgid "Would you like to move {count} NFTs to a profile?"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:385
msgid "Would you like to move the specified NFT to a profile?"
msgstr "您是否要將指定的 NFT 移至個人檔案？"

#: src/components/nfts/NFTTransferAction.tsx:225
#~ msgid "Would you like to transfer {count} NFTs to a new owner?"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTTransferAction.tsx:227
#~ msgid "Would you like to transfer the specified NFT to a new owner"
#~ msgstr ""

#: src/components/nfts/NFTTransferAction.tsx:227
msgid "Would you like to transfer the specified NFT to a new owner?"
msgstr "您是否要將指定的 NFT 轉移給新擁有者？"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:61
#: src/components/vcs/VCCard.tsx:89
msgid "Yes"
msgstr ""

#: src/components/offers/OfferAcceptConfirmationDialog.tsx:22
msgid "Yes, Accept Offer"
msgstr "是，接受報價"

#: src/components/settings/SettingsNFT.tsx:54
msgid "Yes, delete"
msgstr "是，刪除"

#: src/components/nfts/NFTMoveToProfileDialog.tsx:57
msgid "Yes, move"
msgstr "是，移動"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectPool.tsx:171
msgid "You already have 50 or more Plot NFTs."
msgstr "您已經擁有 50 個或更多的 Plot NFT。"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectPool.tsx:115
msgid "You already have more than 10 Plot NFTs. Click OK if you're sure you want to create a new one."
msgstr "您已經擁有超過 10 個 Plot NFT。如果確定要建立新的，請點擊「確定」。"

#: src/components/app/AppSelectMode.tsx:154
msgid "You can always change your mode later in the settings"
msgstr "您隨時可以在設定中更改您的模式"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseKeys.tsx:143
msgid "You can customize farmer public key, pool public key / pool contract address here manually.<0/>Usually you don't need manual set up so please consider carefully whether you really need to edit these keys for a plot. One possible situation is to create a plot for someone who asks you to plot with your great hardware."
msgstr ""

#: src/components/walletConnect/WalletConnectConnectedDialog.tsx:90
msgid "You can now connect to {0} in your browser."
msgstr "您現在可以在瀏覽器中連接到 {0}。"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:351
msgid "You can still create plots for this plot NFT, but you can not make changes until sync is complete."
msgstr "您仍然可以為此農場創建耕地，但在同步完成之前您不能進行更改。"

#: src/components/offers/OfferHeader.tsx:38
#: src/components/offers2/OfferBuilderViewer.tsx:294
msgid "You created this offer"
msgstr "您創建了這個報價"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:92
msgid "You do not need to be synced or connected to plot. Temporary files are created during the plotting process which exceed the size of the final plot files. Make sure you have enough space. <0>Learn more</0>"
msgstr "你不需要同步或連線後才能規劃耕地。規劃耕地時所產生的暫存檔將大於最終的耕地大小。確保你有足夠的空間。<0>了解更多</0>"

#: src/components/farm/card/EstimatedEarning.tsx:68
#: src/components/farm/card/ExpectedTimeToWin.tsx:63
msgid "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation. Actual results may take 3 to 4 times longer than this estimate."
msgstr "您擁有網絡空間的 {0}%，因此預計耕種一個區塊需要 {expectedTimeToWin}。實際結果可能比此估計時間長 3 到 4 倍。"

#: src/components/farm/card/FarmingRewardsCards.tsx:89
msgid "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWinHumanized} in expectation. Actual results may take 3 to 4 times longer than this estimate."
msgstr ""

#: src/components/notification/NotificationOffer.tsx:92
msgid "You have a new counter offer"
msgstr "您有一個還價"

#: src/components/notification/NotificationOffer.tsx:94
msgid "You have a new offer"
msgstr "您有一個新的報價"

#: src/components/offers2/OfferEditorCancelConflictingOffersDialog.tsx:305
msgid "You have coins/assets locked for your open offers thus the spendable balance is not sufficient for the amounts you are offering. You need to cancel open offers to unlock coins/asset for the new offer."
msgstr "您的開放報價已鎖定了硬幣/資產，因此可支配餘額不足以滿足您所報價的金額。您需要取消開放的報價，以解鎖硬幣/資產用於新報價。"

#: src/components/offers2/OfferEditorCancelConflictingOffersDialog.tsx:327
msgid "You have open offers which lock the same assets as your new offer. You may want to cancel those offers if they are no longer needed."
msgstr "您有開放的報價，這些報價鎖定了與您的新報價相同的資產。如果這些報價不再需要，您可能希望取消它們。"

#: src/components/notification/utils.ts:106
msgid "You have received a new counter offer"
msgstr "您收到一個新的反報價"

#: src/components/notification/utils.ts:102
msgid "You have received a new offer"
msgstr "您收到一個新的報價"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectFaucet.tsx:41
msgid "You need {currencyCode} to join a pool."
msgstr "您需要 {currencyCode} 來加入農會。"

#: src/components/pool/PoolJoin.tsx:34
msgid "You need to claim your rewards first"
msgstr "您需要先領取您的獎勵"

#: src/components/offers2/OfferBuilderTradeColumn.tsx:21
msgid "You will give"
msgstr "您將提供"

#: src/components/offers/OfferEditorConditionsPanel.tsx:290
msgid "You will offer"
msgstr "您將提供"

#: src/components/offers/NFTOfferEditor.tsx:360
#: src/components/offers/NFTOfferViewer.tsx:478
msgid "You will receive"
msgstr "您將獲得"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:145
msgid "You will recieve <0/> to {address}"
msgstr "你將會收到 <0/> 到 {address}"

#: src/components/walletConnect/WalletConnectActiveSessions.tsx:56
msgid "Your current version of the Chia application may not support some commands requested by the dApp. For the best experience, consider updating to the latest version."
msgstr "您目前使用的 Chia 應用程式版本可能不支持 dApp 要求的某些命令。為了獲得最佳體驗，請考慮更新到最新版本。"

#: src/components/farm/FarmHeader.tsx:21
#~ msgid "Your Farm Overview"
#~ msgstr "Your Farm Overview"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:76
msgid "Your Full Node Connection"
msgstr "您的完整節點連線"

#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:76
msgid "Your Harvester Network"
msgstr "您的收割機網路"

#: src/components/app/AppPassPrompt.tsx:82
msgid "Your keyring is locked"
msgstr "您的密鑰鏈已鎖定"

#: src/components/offers/OfferShareDialog.tsx:1135
#~ msgid "Your offer has been successfully posted to Keybase."
#~ msgstr "Your offer has been successfully posted to Keybase."

#: src/components/app/AppKeyringMigrator.tsx:230
#: src/components/settings/ChangePassphrasePrompt.tsx:279
#: src/components/settings/SetPassphrasePrompt.tsx:248
msgid "Your passphrase can be stored in your system's secure credential store. Chia will be able to access your keys without prompting for your passphrase."
msgstr "您的密語可以儲存在系統的安全憑證存儲區。Chia將能夠在不提示您輸入密語的情況下訪問您的密鑰。"

#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:52
msgid "Your passphrase has been set"
msgstr "您的密語已設置"

#: src/components/settings/SettingsPanel.tsx:43
msgid "Your passphrase has been updated"
msgstr "您的密語已更新"

#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:40
msgid "Your Pool Overview"
msgstr "您的農場概觀"

#: src/components/settings/ProfileAdd.tsx:77
msgid "Your spendable balance must be greater than 1 mojo to create a profile"
msgstr "您的可支配餘額必須大於1 mojo，才能建立個人檔案"

#: src/components/settings/SettingsCustodyAutoClaim.tsx:124
msgid "Your wallet is required to be running for auto claim to work."
msgstr "您的錢包需要運行才能自動索取"
